# Chinese translations for zrythm package.
# Copyright (C) 2020 THE zrythm'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the zrythm package.
# Automatically generated, 2020.
#
# xunil-cloud <freed602om@gmail.com>, 2020.
# sonata-chen <sonatachen39@gmail.com>, 2020, 2021.
# tommyliu313 <liuchaktin@gmail.com>, 2022.
# Q mo <qqmo520316@gmail.com>, 2022.
# StarAtt <tea55688@gmail.com>, 2022.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zrythm\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://todo.sr.ht/~alextee/zrythm-bug\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-22 22:44+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2022-08-28 15:52+0000\n"
"Last-Translator: StarAtt <tea55688@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"zrythm/zrythm/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.1-dev\n"

#: inc/schemas/audio/scale.h:93 inc/audio/scale.h:127
msgid "Chromatic"
msgstr "半音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:94 inc/audio/scale.h:128
msgid "Major"
msgstr "大調"

#: inc/schemas/audio/scale.h:95 inc/audio/scale.h:129
msgid "Minor"
msgstr "小調"

#: inc/schemas/audio/scale.h:96 inc/audio/scale.h:130
msgid "Ionian"
msgstr "Ionian"

#: inc/schemas/audio/scale.h:97 inc/audio/scale.h:131
msgid "Dorian"
msgstr "Dorian"

#: inc/schemas/audio/scale.h:98 inc/audio/scale.h:132
msgid "Phrygian"
msgstr "Phrygian"

#: inc/schemas/audio/scale.h:99 inc/audio/scale.h:133
msgid "Lydian"
msgstr "Lydian"

#: inc/schemas/audio/scale.h:100 inc/audio/scale.h:134
msgid "Mixolydian"
msgstr "Mixolydian"

#: inc/schemas/audio/scale.h:101 inc/audio/scale.h:135
msgid "Aeolian"
msgstr "Aeolian"

#: inc/schemas/audio/scale.h:102 inc/audio/scale.h:136
msgid "Locrian"
msgstr "Locrian"

#: inc/schemas/audio/scale.h:103 inc/audio/scale.h:137
msgid "Melodic Minor"
msgstr "旋律小音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:104 inc/audio/scale.h:138
msgid "Harmonic Minor"
msgstr "和聲小音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:105 inc/audio/scale.h:139
msgid "Whole Tone"
msgstr "全音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:106 inc/audio/scale.h:140
msgid "Major Pentatonic"
msgstr "大調五聲音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:107 inc/audio/scale.h:141
msgid "Minor Pentatonic"
msgstr "小調五聲音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:108 inc/audio/scale.h:142
msgid "Octatonic Half Whole"
msgstr "半全八聲音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:110 inc/audio/scale.h:143
msgid "Octatonic Whole Half"
msgstr "全半八聲音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:112 inc/audio/scale.h:144
msgid "Acoustic"
msgstr "泛音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:113 inc/audio/scale.h:145
msgid "Harmonic Major"
msgstr "和聲大音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:114 inc/audio/scale.h:146
msgid "Phrygian Dominant"
msgstr "屬 Phrygian"

#: inc/schemas/audio/scale.h:115 inc/audio/scale.h:147
msgid "Major Locrian"
msgstr "大 Locrian 音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:116 inc/audio/scale.h:148
msgid "Algerian"
msgstr "阿爾及利亞音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:117 inc/audio/scale.h:149
msgid "Augmented"
msgstr "增音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:118 inc/audio/scale.h:150
msgid "Double Harmonic"
msgstr "雙和聲大調"

#: inc/schemas/audio/scale.h:119 inc/audio/scale.h:151
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:120 inc/audio/scale.h:152
msgid "Diminished"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:121 inc/audio/scale.h:153
msgid "Dominant Diminished"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:122 inc/audio/scale.h:154
msgid "Egyptian"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:123 inc/audio/scale.h:155
msgid "Eight Tone Spanish"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:124 inc/audio/scale.h:156
msgid "Enigmatic"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:125 inc/audio/scale.h:157
msgid "Geez"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:126 inc/audio/scale.h:158
msgid "Hindu"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:127 inc/audio/scale.h:159
msgid "Hirajoshi"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:128 inc/audio/scale.h:160
msgid "Hungarian Gypsy"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:129 inc/audio/scale.h:161
#, fuzzy
msgid "Insen"
msgstr "插件"

#: inc/schemas/audio/scale.h:130 inc/audio/scale.h:162
#, fuzzy
msgid "Neapolitan Major"
msgstr "大調音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:131 inc/audio/scale.h:163
#, fuzzy
msgid "Neapolitan Minor"
msgstr "自然小音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:132 inc/audio/scale.h:164
#, fuzzy
msgid "Oriental"
msgstr "水平"

#: inc/schemas/audio/scale.h:133 inc/audio/scale.h:165
#, fuzzy
msgid "Romanian Minor"
msgstr "和聲小音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:134 inc/audio/scale.h:166
msgid "Altered"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:135 inc/audio/scale.h:167
msgid "Maqam"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:136 inc/audio/scale.h:168
msgid "Yo"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:137 inc/audio/scale.h:169
msgid "Bebop Locrian"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:138 inc/audio/scale.h:170
msgid "Bebop Dominant"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:139 inc/audio/scale.h:171
msgid "Bebop Major"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:140 inc/audio/scale.h:172
msgid "Super Locrian"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:141 inc/audio/scale.h:173
#, fuzzy
msgid "Enigmatic Minor"
msgstr "和聲小音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:142 inc/audio/scale.h:174
msgid "Composite"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:143 inc/audio/scale.h:175
msgid "Bhairav"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:144 inc/audio/scale.h:176
#, fuzzy
msgid "Hungarian Minor"
msgstr "和聲小音階"

#: inc/schemas/audio/scale.h:145 inc/audio/scale.h:177
msgid "Persian"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:146 inc/audio/scale.h:178
msgid "Iwato"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:147 inc/audio/scale.h:179
msgid "Kumoi"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:148 inc/audio/scale.h:180
msgid "Pelog"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:149 inc/audio/scale.h:181
msgid "Prometheus"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:150 inc/audio/scale.h:182
msgid "Prometheus Neapolitan"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:152 inc/audio/scale.h:183
msgid "Prometheus Liszt"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:153 inc/audio/scale.h:184
msgid "Balinese"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:154 inc/audio/scale.h:185
msgid "RagaTodi"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:155 inc/audio/scale.h:186
msgid "Japanese 1"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/scale.h:156 inc/audio/scale.h:187
msgid "Japanese 2"
msgstr ""

#: inc/schemas/audio/curve.h:28 inc/audio/curve.h:95 src/audio/curve.c:56
#, c-format
msgid "Exponent"
msgstr "Exponent"

#: inc/schemas/audio/curve.h:29 inc/audio/curve.h:96 src/audio/curve.c:59
#, c-format
msgid "Superellipse"
msgstr "Superellipse"

#: inc/schemas/audio/curve.h:30 inc/audio/curve.h:97 src/audio/curve.c:323
msgid "Vital"
msgstr "Vital"

#: inc/schemas/audio/curve.h:31 inc/audio/curve.h:98 src/audio/curve.c:65
#, c-format
msgid "Pulse"
msgstr "Pulse"

#: inc/schemas/audio/curve.h:32 inc/audio/curve.h:99 src/audio/curve.c:68
#: src/audio/curve.c:318
#, c-format
msgid "Logarithmic"
msgstr "對數的"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:35 inc/audio/transport.h:53
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:84
#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:37
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:181
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:182
#: src/gui/widgets/route_target_selector_popover.c:134
#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:256
msgid "None"
msgstr "無"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:36
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:85
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:489
msgid "All"
msgstr "全部"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:37
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:86 resources/ui/inspector_master.ui:7
#: resources/ui/inspector_ap.ui:7 resources/ui/inspector_midi.ui:7
msgid "Region"
msgstr "片段"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:38
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:87
msgid "Midi Note"
msgstr "MIDI 音符"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:39
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:88
msgid "Chord Object"
msgstr "和弦物件"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:40
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:89
msgid "Scale Object"
msgstr "調式物件"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:41 inc/audio/track.h:170
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:90
msgid "Marker"
msgstr "標記"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:42
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:91
msgid "Automation Point"
msgstr "控制節點"

#: inc/schemas/gui/backend/arranger_object.h:44
#: inc/gui/backend/arranger_object.h:93 src/gui/widgets/velocity_settings.c:74
#: src/gui/widgets/event_viewer.c:660 src/gui/widgets/item_factory.c:271
#: src/gui/widgets/item_factory.c:812 resources/ui/midi_editor_space.ui:62
msgid "Velocity"
msgstr "力度"

#: inc/utils/gtk.h:44
msgid "MIDI learn"
msgstr "MIDI 學習"

#: inc/utils/gtk.h:47
msgid "Cu_t"
msgstr "剪下"

#: inc/utils/gtk.h:50
msgid "_Copy"
msgstr "複製"

#: inc/utils/gtk.h:53
msgid "_Paste"
msgstr "貼上"

#: inc/utils/gtk.h:57 src/settings/chord_preset.c:110
#: src/settings/chord_preset_pack.c:147
msgid "_Delete"
msgstr "刪除"

#. TRANSLATORS: deselects everything
#: inc/utils/gtk.h:61
msgid "Cle_ar Selection"
msgstr "取消選取"

#: inc/utils/gtk.h:66
msgid "Select A_ll"
msgstr "全選"

#: inc/utils/gtk.h:70 src/gui/widgets/home_toolbar.c:137
msgid "Duplicate"
msgstr "拷貝"

#: inc/utils/gtk.h:73 src/gui/widgets/track.c:325 src/gui/widgets/track.c:808
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:39 src/gui/widgets/monitor_section.c:323
#: src/gui/widgets/channel.c:676 resources/ui/fader_buttons.ui:53
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:316
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: inc/utils/gtk.h:76 src/gui/widgets/track.c:321 src/gui/widgets/track.c:816
#: src/gui/widgets/channel.c:683
msgid "Unmute"
msgstr "取消靜音"

#: inc/utils/ui.h:59
msgid "High"
msgstr "高"

#: inc/utils/ui.h:60
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: inc/utils/ui.h:61
msgid "Low"
msgstr "低"

#: inc/utils/ui.h:62
msgid "Ultra Low"
msgstr "極低"

#: inc/audio/exporter.h:125
#, fuzzy
msgid "Before inserts"
msgstr "插入前"

#: inc/audio/exporter.h:126
#, fuzzy
msgid "Pre-fader"
msgstr "前置傳送"

#: inc/audio/exporter.h:127
#, fuzzy
msgid "Post fader"
msgstr "後置傳送"

#: inc/audio/track.h:166 src/gui/widgets/route_target_selector_popover.c:160
#: src/gui/widgets/track_properties_expander.c:124
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:626
msgid "Instrument"
msgstr "樂器"

#: inc/audio/track.h:167 src/audio/region.c:508 src/gui/widgets/bot_bar.c:452
#: resources/ui/file_browser_filters.ui:10
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1147
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: inc/audio/track.h:168 src/project.c:685
#: src/gui/widgets/route_target_selector_popover.c:142
msgid "Master"
msgstr "Master"

#: inc/audio/track.h:169 src/audio/region.c:514
msgid "Chord"
msgstr "和弦"

#: inc/audio/track.h:171 src/audio/tempo_track.c:94
#: src/gui/widgets/automatable_selector_popover.c:320
msgid "Tempo"
msgstr "節拍"

#: inc/audio/track.h:172
msgid "Modulator"
msgstr "調變器"

#: inc/audio/track.h:173
msgid "Audio FX"
msgstr "音訊效果"

#: inc/audio/track.h:174
msgid "Audio Group"
msgstr "音訊組"

#: inc/audio/track.h:175 src/audio/region.c:505
#: resources/ui/file_browser_filters.ui:18
msgid "MIDI"
msgstr "MIDI"

#: inc/audio/track.h:176
msgid "MIDI FX"
msgstr "MIDI 效果"

#: inc/audio/track.h:177
msgid "MIDI Group"
msgstr "MIDI 組"

#: inc/audio/track.h:178
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: inc/audio/snap_grid.h:51
#, fuzzy
msgid "bar"
msgstr "一小節"

#: inc/audio/snap_grid.h:52
msgid "beat"
msgstr ""

#: inc/audio/snap_grid.h:72 src/gui/widgets/digital_meter.c:506
msgid "normal"
msgstr "一般"

#: inc/audio/snap_grid.h:73 src/gui/widgets/digital_meter.c:509
msgid "dotted"
msgstr "附點"

#: inc/audio/snap_grid.h:74 src/gui/widgets/digital_meter.c:512
msgid "triplet"
msgstr "三連音"

#: inc/audio/engine.h:181
msgid "1,024"
msgstr "1024"

#: inc/audio/engine.h:181
msgid "2,048"
msgstr "2,048"

#: inc/audio/engine.h:181
msgid "4,096"
msgstr "4,096"

#: inc/audio/engine.h:206
msgid "22,050"
msgstr "22,050"

#: inc/audio/engine.h:206
msgid "32,000"
msgstr "32,000"

#: inc/audio/engine.h:206
msgid "44,100"
msgstr "44,100"

#: inc/audio/engine.h:206
msgid "48,000"
msgstr "48000"

#: inc/audio/engine.h:207
msgid "88,200"
msgstr "88200"

#: inc/audio/engine.h:207
msgid "96,000"
msgstr "96000"

#: inc/audio/engine.h:207
msgid "192,000"
msgstr "192,000"

#. TRANSLATORS: Dummy backend
#: inc/audio/engine.h:259 inc/audio/engine.h:315
#: inc/plugins/plugin_descriptor.h:141
msgid "Dummy"
msgstr "Dummy"

#: inc/audio/engine.h:259
msgid "Dummy (libsoundio)"
msgstr "Dummy (libsoundio)"

#: inc/audio/engine.h:316
#, fuzzy
msgid "ALSA Sequencer (not working)"
msgstr "ALSA Sequencer"

#: inc/audio/engine.h:317
#, fuzzy
msgid "ALSA Sequencer (rtmidi)"
msgstr "ALSA Sequencer"

#: inc/audio/audio_function.h:53
msgid "Invert"
msgstr ""

#: inc/audio/audio_function.h:54
msgid "Normalize peak"
msgstr "Peak正規化"

#: inc/audio/audio_function.h:55
msgid "Normalize RMS"
msgstr "RMS正規化"

#: inc/audio/audio_function.h:56
msgid "Normalize LUFS"
msgstr "LUFS正規化"

#: inc/audio/audio_function.h:57
msgid "Linear fade in"
msgstr "線性淡入"

#: inc/audio/audio_function.h:58
msgid "Linear fade out"
msgstr "線性淡出"

#: inc/audio/audio_function.h:59 src/gui/widgets/home_toolbar.c:142
msgid "Nudge left"
msgstr ""

#: inc/audio/audio_function.h:60 src/gui/widgets/home_toolbar.c:143
msgid "Nudge right"
msgstr ""

#: inc/audio/audio_function.h:61
msgid "Reverse"
msgstr "翻轉"

#: inc/audio/audio_function.h:62
#, fuzzy
msgid "Pitch shift"
msgstr "音高"

#: inc/audio/audio_function.h:63
msgid "External program"
msgstr "外部程式"

#: inc/audio/audio_function.h:64
msgid "Guile script"
msgstr "Guile 腳本"

#: inc/audio/audio_function.h:65
msgid "Custom plugin"
msgstr "自訂外掛"

#: inc/audio/audio_function.h:66
msgid "Invalid"
msgstr "無效的"

#: inc/audio/midi_function.h:38 resources/ui/editor_toolbar.ui:154
msgid "Crescendo"
msgstr "漸強"

#: inc/audio/midi_function.h:39 resources/ui/editor_toolbar.ui:160
msgid "Flam"
msgstr "裝飾音"

#: inc/audio/midi_function.h:40 inc/audio/automation_function.h:32
msgid "Flip H"
msgstr "水平翻轉"

#: inc/audio/midi_function.h:41 inc/audio/automation_function.h:33
msgid "Flip V"
msgstr "垂直翻轉"

#: inc/audio/midi_function.h:42 resources/ui/editor_toolbar.ui:181
msgid "Legato"
msgstr "圓滑奏"

#: inc/audio/midi_function.h:43 resources/ui/editor_toolbar.ui:187
msgid "Portato"
msgstr "半斷奏"

#: inc/audio/midi_function.h:44 resources/ui/editor_toolbar.ui:193
msgid "Staccato"
msgstr "斷奏"

#: inc/audio/midi_function.h:45 resources/ui/editor_toolbar.ui:199
msgid "Strum"
msgstr ""

#: inc/audio/transport.h:54
msgid "1 bar"
msgstr "一小節"

#: inc/audio/transport.h:55
msgid "2 bars"
msgstr "兩小節"

#: inc/audio/transport.h:56
msgid "4 bars"
msgstr "四小節"

#: inc/audio/region.h:65 src/gui/widgets/track.c:955
msgid "Inherit"
msgstr "使用全域的設定"

#: inc/audio/region.h:66 src/audio/automation_track.c:166
#: src/gui/widgets/snap_grid.c:42 src/gui/widgets/bot_bar.c:459
msgid "Off"
msgstr "Off"

#: inc/audio/region.h:67 src/audio/automation_track.c:160
#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:158
#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:214
#: src/gui/widgets/item_factory.c:598 src/gui/widgets/bot_bar.c:459
msgid "On"
msgstr "On"

#. TRANSLATORS: decibels
#: inc/audio/pan.h:35
msgid "0dB"
msgstr "0dB"

#: inc/audio/pan.h:36
msgid "-3dB"
msgstr "-3dB"

#: inc/audio/pan.h:37
msgid "-6dB"
msgstr "-6dB"

#. TRANSLATORS: Pan algorithm
#: inc/audio/pan.h:57 src/utils/ui.c:627 src/audio/curve.c:304
msgid "Linear"
msgstr "線性"

#: inc/audio/pan.h:58 src/utils/ui.c:628
msgid "Square Root"
msgstr "平方根"

#: inc/audio/pan.h:59
msgid "Sine"
msgstr "正弦"

#: src/project.c:403
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create backup directory %s"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/project.c:811
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to read file at %s"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/project.c:829
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to decompress project file at %s"
msgstr "專案無法解壓縮: %s"

#: src/project.c:895
#, c-format
msgid ""
"Newer backup found:\n"
"  %s.\n"
"Use the newer backup?"
msgstr ""
"有新的備份：\n"
"  %s。\n"
"是否要套用新的備份？"

#: src/project.c:899
msgid "Backup found"
msgstr "發現一個備份"

#: src/project.c:938
#, fuzzy
msgid "Failed to get existing yaml"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/project.c:947
#, fuzzy
msgid "Invalid project: missing version"
msgstr "開始位置"

#: src/project.c:975
#, fuzzy
msgid "Failed to deserialize project YAML"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/project.c:988
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"This project was created with an unsupported version of %s (%s). It may not "
"work correctly."
msgstr "此專案由不同版本的 %s (%s) 所建立。軟體可能無法正常運作。"

#: src/project.c:1001
#, fuzzy
msgid "Failed to load project. Please check the logs for more information."
msgstr "無法載入專案。"

#: src/project.c:1017
#, c-format
msgid ""
"Could not load project: Corrupted project detected (missing FINISHED file at "
"'%s')."
msgstr ""

#: src/project.c:1261
#, c-format
msgid ""
"This project has been automatically upgraded from v%d to v%d. Saving this "
"project will overwrite the old one. If you would like to keep both, please "
"use 'Save As...'."
msgstr ""

#: src/project.c:1304
msgid "Failed to load project. Will create a new one instead."
msgstr "無法載入專案，新的專案將被建立。"

#: src/project.c:1357 src/project.c:1628 src/actions/actions.c:770
#: src/actions/actions.c:812 src/gui/widgets/main_window.c:169
#, fuzzy
msgid "Failed to save project"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/project.c:1417
#, fuzzy
msgid "Failed to deserialize v1 project file"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/project.c:1449
#, fuzzy
msgid "Failed to deserialize v2/3 project file"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/project.c:1798
#, fuzzy
msgid "Failed to compress project file"
msgstr "專案無法解壓縮: %s"

#: src/project.c:1842 src/project.c:1845
msgid "Backup saved."
msgstr "已完成備份。"

#: src/project.c:1856
msgid "Project saved."
msgstr "專案已儲存。"

#: src/project.c:2058
#, fuzzy
msgid "Failed to write audio pool to disk"
msgstr "創建音軌失敗"

#: src/project.c:2071
#, fuzzy
msgid "Failed to clone project"
msgstr "無法複製音軌"

#: src/zrythm_app.c:125
msgid "Error - Backtrace:\n"
msgstr "錯誤 - 堆疊追蹤：\n"

#: src/zrythm_app.c:128
#, c-format
msgid "Error: %s - Backtrace:\n"
msgstr "錯誤：%s - 堆疊追蹤：\n"

#: src/zrythm_app.c:155
#, c-format
msgid "%s has crashed. "
msgstr "%s 無法執行。 "

#: src/zrythm_app.c:215
#, c-format
msgid "Do you want %s to check for updates on startup?"
msgstr "你想要 %s啟動時檢查更新嗎？"

#: src/zrythm_app.c:223
msgid "Check for Updates"
msgstr "檢查更新"

#: src/zrythm_app.c:285
#, c-format
msgid ""
"A new version of Zrythm has been released: <b>%s</b>\n"
"\n"
"Your current version is %s"
msgstr ""
"一個新版本的Zrythm已經釋出： <b>%s</b>\n"
"\n"
"您目前的版本爲%s"

#: src/zrythm_app.c:368
msgid "Setting up main window"
msgstr "建立主視窗"

#: src/zrythm_app.c:409
msgid "Loading project"
msgstr "載入專案中"

#: src/zrythm_app.c:424
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"No project has been selected or project failed to load. %s will now close."
msgstr "沒有選擇任何專案。%s 即將關閉。"

#: src/zrythm_app.c:443
msgid "Initializing settings"
msgstr "初始化設定"

#: src/zrythm_app.c:449
#, c-format
msgid "Initializing %s directories"
msgstr "初始化 %s 目錄"

#: src/zrythm_app.c:466
msgid "Initializing logging system"
msgstr "初始化"

#: src/zrythm_app.c:488
msgid "Initializing caches"
msgstr "初始化快取"

#: src/zrythm_app.c:492
msgid "Initializing file manager"
msgstr "初始化檔案管理器"

#: src/zrythm_app.c:498
msgid "Scanning plugins"
msgstr "正在掃描外掛"

#: src/zrythm_app.c:618
msgid "Waiting for project"
msgstr "等待專案"

#: src/zrythm_app.c:853
#, c-format
msgid ""
"Your user does not have enough privileges to allow %s to lock unlimited "
"memory. This may cause audio dropouts. Please refer to the 'Getting Started' "
"section in the user manual for details."
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:871
#, c-format
msgid "Could not get system memory lock limit (%s)"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:892
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot lock down memory: %s"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/zrythm_app.c:1028
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"%s-%s\n"
"%s\n"
"\n"
"%s comes with ABSOLUTELY NO WARRANTY!\n"
"\n"
"This is free software, and you are welcome to redistribute it\n"
"under certain conditions. See the file 'COPYING' for details.\n"
"\n"
"Write comments and bugs to %s\n"
"Support this project at https://liberapay.com/Zrythm\n"
"\n"
msgstr ""
"%s-%s Copyright (C) 2018-2020 The Zrythm 貢獻者\n"
"\n"
"本軟體 %s 不負擔保責任！\n"
"\n"
"這是自由軟體，你可以在限定的條件內自由散布它。\n"
"詳情請看 `COPYING' 檔案。 \n"
"\n"
"到這個網站 %s 提出意見或回報程式錯誤\n"
"到這裡 https://liberapay.com/Zrythm 支持本專案\n"
"\n"

#: src/zrythm_app.c:1425
#, c-format
msgid "File %s not found."
msgstr "找不到 %s。"

#: src/zrythm_app.c:1444
#, fuzzy
msgid "An output file was not specified. Please pass one with `--output=FILE`."
msgstr "未指定輸出檔案。請加上參數 `--output [檔案名稱]`。"

#: src/zrythm_app.c:1499
#, c-format
msgid "Project failed to decompress: %s\n"
msgstr "無法解壓縮專案: %s\n"

#: src/zrythm_app.c:1516
#, fuzzy
msgid "Unknown operation"
msgstr "未知的參數"

#: src/zrythm_app.c:1533
#, c-format
msgid "libguile is required for this option\n"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1680
msgid "Print version information"
msgstr "顯示版本資訊"

#: src/zrythm_app.c:1683
msgid "Convert ZPJ-FILE to YAML"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1686
msgid "Convert YAML-PROJECT-FILE to the .zpj format"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1690
msgid "Generate a project from SCRIPT-FILE"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1694
msgid "Print output in user-friendly way"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1696
msgid "Print current settings"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1700 src/gui/widgets/preferences.c:773
msgid "Reset to factory settings"
msgstr "恢復原廠設定"

#: src/zrythm_app.c:1703
#, fuzzy
msgid "Override the audio backend to use"
msgstr "欲使用的音訊後端"

#: src/zrythm_app.c:1706
#, fuzzy
msgid "Override the MIDI backend to use"
msgstr "欲使用的 MIDI 後端"

#: src/zrythm_app.c:1708
msgid "Shorthand for --midi-backend=none --audio-backend=none"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1736
msgid "[PROJECT-FILE]"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1742
#, c-format
msgid ""
"Examples:\n"
"  --zpj-to-yaml a.zpj > b.yaml        Convert a a.zpj to YAML and save to b."
"yaml\n"
"  --gen-project a.scm -o myproject    Generate myproject from a.scm\n"
"  -p --pretty                         Pretty-print current settings\n"
"\n"
"Please report issues to %s\n"
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1754
#, c-format
msgid "Run %s, optionally passing a project file."
msgstr ""

#: src/zrythm_app.c:1785
#, c-format
msgid "This version of Zrythm does not support creating more than %d tracks."
msgstr ""

#: src/actions/range_action.c:744 resources/ui/range_action_buttons.ui:11
msgid "Insert silence"
msgstr "插入靜音"

#: src/actions/range_action.c:747
msgid "Delete range"
msgstr "刪除範圍"

#: src/actions/undo_manager.c:189 src/actions/actions.c:967
#, fuzzy
msgid "Failed to undo action"
msgstr "無法撤銷操作"

#: src/actions/undo_manager.c:240 src/actions/actions.c:962
msgid "Failed to redo action"
msgstr "無法重做操作"

#: src/actions/undo_manager.c:286
msgid "Failed to perform action"
msgstr "未能執行操作"

#: src/actions/chord_action.c:166
msgid "Change chords"
msgstr "更改和弦"

#: src/actions/port_connection_action.c:185
msgid "Connect ports"
msgstr "連接埠"

#: src/actions/port_connection_action.c:188
msgid "Disconnect ports"
msgstr "斷開埠"

#: src/actions/port_connection_action.c:191
#, fuzzy
msgid "Enable port connection"
msgstr "啟用埠連接"

#: src/actions/port_connection_action.c:194
#, fuzzy
msgid "Disable port connection"
msgstr "禁用埠連接"

#: src/actions/port_connection_action.c:197
#, fuzzy
msgid "Change port connection"
msgstr "更改埠連接"

#: src/actions/midi_mapping_action.c:250
msgid "MIDI mapping enable"
msgstr ""

#: src/actions/midi_mapping_action.c:253
msgid "MIDI mapping disable"
msgstr ""

#: src/actions/midi_mapping_action.c:256
msgid "MIDI mapping bind"
msgstr ""

#: src/actions/midi_mapping_action.c:259
msgid "MIDI mapping unbind"
msgstr ""

#: src/actions/port_action.c:144
#, fuzzy
msgid "Set control value"
msgstr "設置控制值"

#: src/actions/actions.c:312
#, c-format
msgid ""
"Scripting extensibility with <a href=\"%s\">GNU Guile</a> is not enabled in "
"your %s installation."
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:684 resources/gtk/help-overlay.ui:103
msgid "Create new project"
msgstr "建立新專案"

#: src/actions/actions.c:686
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/actions/actions.c:686
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/actions/actions.c:689
msgid "Any unsaved changes to the current project will be lost. Continue?"
msgstr "專案尚未儲存，確定要繼續？"

#: src/actions/actions.c:718 src/actions/actions.c:742
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:246
#, fuzzy
msgid "Failed to load project"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/actions/actions.c:786
msgid "Save Project"
msgstr "儲存專案"

#: src/actions/actions.c:787 src/utils/dialogs.c:41 src/utils/dialogs.c:60
#: src/audio/clip.c:661 src/gui/widgets/main_window.c:138
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:107
#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:122
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1534
#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:122
#: src/gui/widgets/dialogs/first_run_dialog.c:273
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:187
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:482
#: src/gui/widgets/dialogs/track_icon_chooser_dialog.c:171
#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:148
#: src/plugins/plugin_gtk.c:86 src/plugins/plugin_gtk.c:300
#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:61 src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:246
#: resources/ui/quantize_dialog.ui:149 resources/ui/project_assistant.ui:93
#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:120
#: resources/ui/string_entry_dialog.ui:47
msgid "_Cancel"
msgstr "取消"

#: src/actions/actions.c:787
#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:146
#: src/plugins/plugin_gtk.c:87 src/plugins/plugin_gtk.c:301
#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:62
msgid "_Save"
msgstr "儲存"

#: src/actions/actions.c:853
msgid "Export routing graph"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:854
msgid "Image (PNG)"
msgstr "圖片 (PNG)"

#: src/actions/actions.c:854
msgid "Image (SVG)"
msgstr "圖片 (SVG)"

#: src/actions/actions.c:855
msgid "Dot graph"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:861
#, c-format
msgid ""
"The graph will be exported to <a href=\"%s\">%s</a>\n"
"Please select a format to export as"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:909
msgid "Graph exported"
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:937 src/guile/actions/undo_manager.c:67
msgid "Failed to undo"
msgstr "無法還原"

#: src/actions/actions.c:1002 src/guile/actions/undo_manager.c:91
msgid "Failed to redo"
msgstr "無法重做"

#: src/actions/actions.c:1045 src/actions/actions.c:1059
#: src/actions/actions.c:1283
msgid "Failed to delete selections"
msgstr "無法刪除已選取的內容"

#: src/actions/actions.c:1237
msgid "Can't paste incompatible data"
msgstr "無法貼上不相容的數據"

#: src/actions/actions.c:1315
msgid "Failed to duplicate selections"
msgstr "無法複製已選取的內容"

#: src/actions/actions.c:1539
msgid "Failed to unbind"
msgstr "無法解除绑定"

#: src/actions/actions.c:1580 src/actions/actions.c:2071
#: src/actions/actions.c:2101
msgid "Failed to quantize"
msgstr "量化失敗"

#: src/actions/actions.c:1658 src/audio/track.c:3654 src/audio/tracklist.c:1483
#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:459
#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:475 src/settings/plugin_settings.c:335
#: src/settings/plugin_settings.c:350 src/settings/plugin_settings.c:422
#: src/settings/plugin_settings.c:542
#, fuzzy
msgid "Failed to create track"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/actions/actions.c:1712
msgid "Failed to duplicate tracks"
msgstr "無法複製音軌"

#: src/actions/actions.c:1792 src/actions/actions.c:1847
msgid "Failed to delete tracks"
msgstr "無法刪除音軌"

#: src/actions/actions.c:1824
msgid ""
"The selected tracks contain uninstantiated plugins. Deleting them will not "
"be undoable and the undo history will be cleared. Continue with deletion?"
msgstr ""
"所選音軌包含未經證實（Uninstantiated）的外掛程式。刪除它們將無法還原，並且將"
"清除還原歷史記錄。是否繼續刪除？"

#: src/actions/actions.c:1881
msgid "Failed to pin/unpin tracks"
msgstr "無法固定/取消固定音軌"

#: src/actions/actions.c:1892
msgid "Failed to solo tracks"
msgstr "未能獨奏音軌"

#: src/actions/actions.c:1903
msgid "Failed to unsolo tracks"
msgstr "無法取消獨奏音軌"

#: src/actions/actions.c:1914
msgid "Failed to mute tracks"
msgstr "無法將音軌靜音"

#: src/actions/actions.c:1925
msgid "Failed to unmute tracks"
msgstr "無法將音軌取消靜音"

#: src/actions/actions.c:1936
msgid "Failed to listen tracks"
msgstr "無法收聽音軌"

#: src/actions/actions.c:1948
msgid "Failed to unlisten tracks"
msgstr "無法取消收聽音軌"

#: src/actions/actions.c:1959
msgid "Failed to enable tracks"
msgstr "未能啟用音軌"

#: src/actions/actions.c:1970
msgid "Failed to disable tracks"
msgstr "未能禁用音軌"

#: src/actions/actions.c:2118
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Must select either the timeline or the editor first. The current selection "
"is %s"
msgstr "必須先選擇時間線或編輯器。目前選擇是 %s"

#: src/actions/actions.c:2190
msgid "Failed to mute selections"
msgstr "無法將所選內容靜音"

#: src/actions/actions.c:2203
#, fuzzy
msgid "No regions selected"
msgstr "未選擇區域"

#: src/actions/actions.c:2210
#, fuzzy
msgid "Selections must be on the same lane"
msgstr "所選內容必須位於同一軌道上"

#: src/actions/actions.c:2217
#, fuzzy
msgid "Cannot merge looped regions"
msgstr "無法合併循環區域"

#: src/actions/actions.c:2232
msgid "Failed to merge selections"
msgstr "無法合併所選內容"

#: src/actions/actions.c:2337
#, fuzzy
msgid "Failed to insert silence"
msgstr "無法插入靜音"

#: src/actions/actions.c:2354
#, fuzzy
msgid "Failed to remove range"
msgstr "無法刪除範圍"

#: src/actions/actions.c:2428 src/actions/arranger_selections.c:563
#, fuzzy
msgid "Failed to apply MIDI function"
msgstr "無法應用 MIDI 功能"

#: src/actions/actions.c:2454 src/actions/arranger_selections.c:599
#, fuzzy
msgid "Failed to apply automation function"
msgstr "未能應用自動化功能"

#: src/actions/actions.c:2496 src/actions/actions.c:3081
#: src/actions/arranger_selections.c:640 src/actions/arranger_selections.c:654
msgid "Failed to apply audio function"
msgstr "無法應用音訊功能"

#: src/actions/actions.c:2512
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid ratio."
msgstr "請輸入名稱"

#: src/actions/actions.c:2649
#, fuzzy
msgid "Pitch Ratio"
msgstr "音高"

#: src/actions/actions.c:2733 src/gui/widgets/track_filter_popover.c:268
msgid "Track name"
msgstr "音軌名稱"

#: src/actions/actions.c:2755
#, fuzzy
msgid "Object name"
msgstr "物件名稱"

#: src/actions/actions.c:2788
msgid "An object cannot be created at the selected location."
msgstr ""

#: src/actions/actions.c:2825
#, fuzzy
msgid "Failed to set region color"
msgstr "無法設置曲線演算法"

#: src/actions/actions.c:2855
#, fuzzy
msgid "Region Color"
msgstr "片段的顏色"

#: src/actions/actions.c:2890
#, fuzzy
msgid "Failed to reset region color"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/actions/actions.c:2932
msgid "Please enter a BPM"
msgstr "請輸入BPM"

#: src/actions/actions.c:3002
msgid "Failed to move selections"
msgstr "無法移動已選取的內容"

#: src/actions/actions.c:3019
#, c-format
msgid "Detected BPM: %.2f"
msgstr "偵測到的 BPM： %.2f"

#: src/actions/actions.c:3021
msgid "Candidates:"
msgstr "候選："

#: src/actions/actions.c:3202
msgid "Failed to set curve algorithm"
msgstr "無法設置曲線演算法"

#: src/actions/actions.c:3253
#, fuzzy
msgid "Failed to edit fades"
msgstr "編輯淡入淡出失敗"

#: src/actions/actions.c:3317
#, fuzzy
msgid ""
"No custom preset packs found. Please create a preset pack first from the "
"chord preset browser."
msgstr "未找到自定義預設包。請先從和弦預設瀏覽器創建預設包。"

#: src/actions/actions.c:3404 src/actions/actions.c:3445
#, fuzzy
msgid "Preset Pack Name"
msgstr "預設包名稱"

#: src/actions/actions.c:3425 src/actions/actions.c:3463
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to remove this chord preset pack?"
msgstr "您確定要刪除此和弦預設包嗎？"

#: src/actions/actions.c:3483
#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:156
#, fuzzy
msgid "Preset Name"
msgstr "預設名稱"

#: src/actions/actions.c:3507 src/gui/widgets/balance_control.c:269
#: src/gui/widgets/balance_control.c:343 src/gui/widgets/balance_control.c:390
#, fuzzy
msgid "Failed to change balance"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/actions/actions.c:3542 src/gui/widgets/modulator_inner.c:76
#, fuzzy
msgid "Failed to delete plugins"
msgstr "無法刪除外掛程式"

#: src/actions/actions.c:3579
msgid ""
"The selection contains uninstantiated plugins. Deleting them will not be "
"undoable and the undo history will be cleared. Continue with deletion?"
msgstr ""
"所選內容包含未經證實（Uninstantiated）的外掛程式。刪除它們將無法還原，並且將"
"清除還原歷史記錄。是否繼續刪除？"

#: src/actions/actions.c:3629
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to reset %s"
msgstr "重置失敗 %s"

#: src/actions/actions.c:3655
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to disconnect %s from %s"
msgstr "無法斷開 %s 與 %s 的連接"

#: src/actions/actions.c:3684
#, fuzzy
msgid "Cannot delete standard bookmark"
msgstr "無法刪除標準書籤"

#: src/actions/actions.c:3692
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to remove this bookmark?"
msgstr "是否確實要刪除此書籤？"

#: src/actions/actions.c:3887 src/actions/actions.c:3916
msgid "Collection name"
msgstr "收藏名稱"

#: src/actions/actions.c:3938
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"This collection contains %d plugins. Are you sure you want to remove it?"
msgstr "此收藏包含 %d 外掛程式。是否確定要將其刪除？"

#: src/actions/actions.c:4118
#, fuzzy
msgid "Failed to change direct output"
msgstr "無法更改直接輸出"

#: src/actions/tracklist_selections.c:205
#, fuzzy
msgid "Cannot duplicate tracks: selection contains an uncopyable track"
msgstr "無法刪除音軌：所選取內容包含不可刪除的音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:217
msgid "Cannot delete tracks: selection contains an undeletable track"
msgstr "無法刪除音軌：所選取內容包含不可刪除的音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:296
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed getting contents for %s"
msgstr "獲取 %s 的內容失敗"

#: src/actions/tracklist_selections.c:331
msgid "No tracks selected"
msgstr "沒有已選取的音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:348
msgid "Failed to clone tracklist selections"
msgstr "無法複製已選取的音軌清單"

#: src/actions/tracklist_selections.c:365
#: src/actions/tracklist_selections.c:984
#: src/actions/tracklist_selections.c:1436 src/audio/tracklist.c:1667
#: src/audio/tracklist.c:1795
msgid "Failed to clone track"
msgstr "無法複製音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:393
#, fuzzy
msgid "Failed to clone tracklist selections: "
msgstr "無法複製已選取的音軌清單 "

#: src/actions/tracklist_selections.c:712
#, c-format
msgid "%s Track"
msgstr "%s 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:759 src/audio/sample_processor.c:552
#: src/gui/widgets/channel_slot.c:335
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create plugin %s"
msgstr "無法建立外掛程式%s"

#: src/actions/tracklist_selections.c:769
#, fuzzy, c-format
msgid "Error instantiating plugin %s"
msgstr "實例化外掛程式時出錯 %s"

#: src/actions/tracklist_selections.c:848
#, c-format
msgid "Failed saving file %s"
msgstr "儲存檔案失敗 %s"

#: src/actions/tracklist_selections.c:944
#, c-format
msgid "Failed to create track at %d"
msgstr "無法在 %d 創建音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2008
msgid "Copy Track inside"
msgstr "複製音軌內部"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2010
msgid "Copy Track"
msgstr "複製音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2016
#, c-format
msgid "Copy %d Tracks inside"
msgstr "複製 %d 音軌內部"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2020
#, c-format
msgid "Copy %d Tracks"
msgstr "複製 %d 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2030
#, c-format
msgid "Create %s Track"
msgstr "建立 %s 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2035
#, c-format
msgid "Create %d %s Tracks"
msgstr "建立 %d 個 %s 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2042
msgid "Delete Track"
msgstr "刪除音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2047
#, c-format
msgid "Delete %d Tracks"
msgstr "刪除 %d 個音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2059
msgid "Solo Track"
msgstr "獨奏音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2061
msgid "Unsolo Track"
msgstr "取消獨奏音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2064
msgid "Solo Lane"
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:2066
msgid "Unsolo Lane"
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:2069
msgid "Mute Track"
msgstr "靜音音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2071
msgid "Unmute Track"
msgstr "取消靜音音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2074
msgid "Mute Lane"
msgstr "靜音軌道"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2076
#, fuzzy
msgid "Unmute Lane"
msgstr "取消靜音軌道"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2079
msgid "Listen Track"
msgstr "收聽音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2081
msgid "Unlisten Track"
msgstr "取消收聽音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2084
msgid "Enable Track"
msgstr "啟用音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2086
msgid "Disable Track"
msgstr "禁用音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2089
msgid "Fold Track"
msgstr "摺疊音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2091
msgid "Unfold Track"
msgstr "展開音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2094
#, c-format
msgid "Change Fader from %.1f to %.1f"
msgstr ""

#: src/actions/tracklist_selections.c:2098
#, fuzzy, c-format
msgid "Change Pan from %.1f to %.1f"
msgstr "%.1f 到 %.1f"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2101
#: src/actions/tracklist_selections.c:2162
msgid "Change direct out"
msgstr "變更直接輸出"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2103
msgid "Rename track"
msgstr "重新命名音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2105
msgid "Rename lane"
msgstr "重新命名軌道"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2107
#: src/actions/tracklist_selections.c:2158
msgid "Change color"
msgstr "更改顏色"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2109
msgid "Change icon"
msgstr "更改圖示"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2111
msgid "Change comment"
msgstr "更改註解"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2113
#: src/actions/tracklist_selections.c:2160
msgid "Change MIDI fader mode"
msgstr "更改 MIDI Fader 模式"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2125
#, c-format
msgid "Solo %d Tracks"
msgstr "獨奏 %d 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2128
#, c-format
msgid "Unsolo %d Tracks"
msgstr "取消獨奏 %d 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2132
#, c-format
msgid "Mute %d Tracks"
msgstr "靜音 %d 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2135
#, c-format
msgid "Unmute %d Tracks"
msgstr "取消靜音 %d 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2139
#, c-format
msgid "Listen %d Tracks"
msgstr "收聽 %d 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2142
#, c-format
msgid "Unlisten %d Tracks"
msgstr "取消收聽 %d 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2146
#, c-format
msgid "Enable %d Tracks"
msgstr "啟用 %d 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2149
#, c-format
msgid "Disable %d Tracks"
msgstr "禁用 %d 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2153
#, c-format
msgid "Fold %d Tracks"
msgstr "摺疊 %d 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2156
#, c-format
msgid "Unfold %d Tracks"
msgstr "展開 %d 音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2173
#, fuzzy
msgid "Move Track inside"
msgstr "移動音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2177
msgid "Move Track"
msgstr "移動音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2185
#, fuzzy, c-format
msgid "Move %d Tracks inside"
msgstr "移動 %d 個音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2191
#, c-format
msgid "Move %d Tracks"
msgstr "移動 %d 個音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2199
#, fuzzy
msgid "Pin Track"
msgstr "釘選/取消釘選"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2204
#, fuzzy, c-format
msgid "Pin %d Tracks"
msgstr "隱藏所選音軌"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2209
#, fuzzy
msgid "Unpin Track"
msgstr "釘選/取消釘選"

#: src/actions/tracklist_selections.c:2214
#, fuzzy, c-format
msgid "Unpin %d Tracks"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/actions/transport_action.c:271
#, c-format
msgid "Change BPM from %.2f to %.2f"
msgstr ""

#: src/actions/transport_action.c:275
#, c-format
msgid "Change beats per bar from %d to %d"
msgstr ""

#: src/actions/transport_action.c:279
#, c-format
msgid "Change beat unit from %d to %d"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:297
msgid "Arranger selections contain an object that cannot be duplicated"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:392
msgid "Arranger selections contain an undeletable object"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:458 src/actions/arranger_selections.c:515
msgid "Cannot rename selected object(s)"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:778
msgid "Attempted to resize unresizable objects"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:793
#, c-format
msgid "Cannot perform %s resize - selections contain looped objects"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:810
#, c-format
msgid "Cannot perform %s resize - selections contain unloopable objects"
msgstr ""

#: src/actions/arranger_selections.c:3190
#, fuzzy
msgid "Create timeline selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3192
#, fuzzy
msgid "Create audio selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3194
#, fuzzy
msgid "Create automation selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3196
#, fuzzy
msgid "Create chord selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3198
#, fuzzy
msgid "Create MIDI selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3203
#, fuzzy
msgid "Delete arranger selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3205
#, fuzzy
msgid "Duplicate arranger selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3207
#, fuzzy
msgid "Move arranger selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3209
#, fuzzy
msgid "Link arranger selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3211
#, fuzzy
msgid "Record arranger selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3213
#, fuzzy
msgid "Edit arranger selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3215
#, fuzzy
msgid "Automation fill"
msgstr "自動化控制"

#: src/actions/arranger_selections.c:3217
#, fuzzy
msgid "Split arranger selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3219
#, fuzzy
msgid "Merge arranger selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3227
#, fuzzy, c-format
msgid "Resize arranger selections - %s"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/arranger_selections.c:3230
#, fuzzy
msgid "Quantize arranger selections"
msgstr "合併全部"

#: src/actions/channel_send_action.c:142
#, fuzzy
msgid "Failed to connect MIDI send"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/actions/channel_send_action.c:164
#, fuzzy
msgid "Failed to connect audio send"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/actions/channel_send_action.c:228 src/actions/channel_send_action.c:293
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to perform channel send action: %s"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/actions/channel_send_action.c:321
#, fuzzy
msgid "Connect sidechain"
msgstr "收藏"

#: src/actions/channel_send_action.c:323
#, fuzzy
msgid "Connect stereo"
msgstr "收藏"

#: src/actions/channel_send_action.c:325
#, fuzzy
msgid "Connect MIDI"
msgstr "收藏"

#: src/actions/channel_send_action.c:327
msgid "Disconnect"
msgstr ""

#: src/actions/channel_send_action.c:329
#, fuzzy
msgid "Change amount"
msgstr "更改圖示"

#: src/actions/channel_send_action.c:331
#, fuzzy
msgid "Change ports"
msgstr "更改顏色"

#: src/actions/channel_send_action.c:334
msgid "Channel send connection"
msgstr ""

#: src/actions/mixer_selections_action.c:167
#, fuzzy
msgid "Failed to clone mixer selections"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:432 src/audio/channel.c:1846
#, fuzzy
msgid "Failed to clone plugin"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:527
msgid "Could not create plugin"
msgstr ""

#: src/actions/mixer_selections_action.c:538 src/audio/audio_function.c:145
#: src/audio/track.c:2135 src/audio/track.c:3204
#, fuzzy
msgid "Failed to instantiate plugin"
msgstr "啟用/停用連接"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:726
#: src/actions/mixer_selections_action.c:1117
#, fuzzy
msgid "Failed to revert deleted plugin"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1221
#, c-format
msgid "Create %s"
msgstr "建立 %s"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1226
#, c-format
msgid "Create %d %ss"
msgstr "建立 %d 個 %s"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1232
msgid "Delete Plugin"
msgstr "刪除外掛"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1237
#, c-format
msgid "Delete %d Plugins"
msgstr "刪除 %d 個外掛"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1244
#, c-format
msgid "Move %s"
msgstr ""

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1250
#, c-format
msgid "Move %d Plugins"
msgstr ""

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1256
#, c-format
msgid "Copy %s"
msgstr "複製 %s"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1262
#, c-format
msgid "Copy %d Plugins"
msgstr "複製 %d 個外掛"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1268
#, fuzzy, c-format
msgid "Paste %s"
msgstr "貼上"

#: src/actions/mixer_selections_action.c:1274
#, fuzzy, c-format
msgid "Paste %d Plugins"
msgstr "刪除 %d 個外掛"

#: src/utils/ui.c:629
msgid "Sine (Equal Power)"
msgstr ""

#: src/utils/ui.c:941
#, c-format
msgid ""
"A locale for the language you have selected (%s) is not available. Please "
"install one first and restart %s"
msgstr ""

#: src/utils/ui.c:947
#, c-format
msgid ""
"A locale for the language you have selected is not available. Please enable "
"one first using the steps below and try again.\n"
"1. Uncomment any locale starting with the language code <b>%s</b> in <b>/etc/"
"locale.gen</b> (needs root privileges)\n"
"2. Run <b>locale-gen</b> as root\n"
"3. Restart %s"
msgstr ""

#: src/utils/ui.c:973
msgid ""
"BPM and time signature automation is an experimental feature. Using it may "
"corrupt your project."
msgstr ""

#: src/utils/error.c:24
#, c-format
msgid ""
"%s\n"
"---Backtrace---\n"
"%s"
msgstr ""

#: src/utils/audio.c:39
msgid "16 bit"
msgstr ""

#: src/utils/audio.c:40
msgid "24 bit"
msgstr ""

#: src/utils/audio.c:41
msgid "32 bit"
msgstr ""

#: src/utils/audio.c:178
#, c-format
msgid "Error opening sndfile: %s"
msgstr ""

#: src/utils/audio.c:204
#, c-format
msgid "Seek error %d: %s"
msgstr ""

#: src/utils/gtk.c:1213
msgid "Mixer"
msgstr "混音器"

#: src/utils/gtk.c:1215 src/audio/modulator_track.c:59
#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:262
msgid "Modulators"
msgstr "調變器"

#: src/utils/gtk.c:1218
msgid "Chord Pad"
msgstr "和弦墊"

#: src/utils/gtk.c:1221
msgid "Editor"
msgstr "編輯器"

#: src/utils/gtk.c:1224 src/gui/widgets/left_dock_edge.c:193
#, fuzzy
msgid "Track Inspector"
msgstr "音軌面板"

#: src/utils/gtk.c:1227 src/gui/widgets/left_dock_edge.c:206
#, fuzzy
msgid "Plugin Inspector"
msgstr "外掛面板"

#: src/utils/gtk.c:1230 src/gui/widgets/right_dock_edge.c:100
msgid "Plugin Browser"
msgstr "外掛瀏覽器"

#: src/utils/gtk.c:1232 src/gui/widgets/right_dock_edge.c:109
#: src/gui/widgets/right_dock_edge.c:138
#: src/gui/widgets/file_browser_window.c:21
msgid "File Browser"
msgstr "檔案瀏覽器"

#: src/utils/gtk.c:1236 src/gui/widgets/right_dock_edge.c:127
msgid "Chord Preset Browser"
msgstr ""

#: src/utils/gtk.c:1238 src/gui/widgets/track.c:341
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:33
#, fuzzy
msgid "Monitor"
msgstr "監聽輸出"

#: src/utils/gtk.c:1242 src/gui/widgets/main_notebook.c:123
#, fuzzy
msgid "Timeline"
msgstr "時間範圍"

#: src/utils/gtk.c:1244 src/gui/widgets/main_notebook.c:129
#, fuzzy
msgid "MIDI CC Bindings"
msgstr "CC 綁定"

#: src/utils/gtk.c:1248 src/gui/widgets/main_notebook.c:126
#, fuzzy
msgid "Port Connections"
msgstr "收藏"

#: src/utils/gtk.c:1250
msgid "Scenes"
msgstr ""

#: src/utils/dialogs.c:40 src/gui/widgets/project_toolbar.c:42
#: resources/ui/project_assistant.ui:32
msgid "Open Project"
msgstr "開啟專案"

#: src/utils/dialogs.c:41 src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:481
msgid "_Open"
msgstr "開啟"

#: src/utils/dialogs.c:59
msgid "Overwrite Plugin"
msgstr ""

#: src/utils/dialogs.c:60 src/audio/clip.c:661
#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:124
#: src/gui/widgets/dialogs/first_run_dialog.c:274
#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:187
#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:247 resources/ui/port_selector_dialog.ui:126
#: resources/ui/string_entry_dialog.ui:55
msgid "_OK"
msgstr "確定"

#: src/utils/dialogs.c:65
msgid "A plugin already exists at the selected slot. Overwrite it?"
msgstr ""

#: src/utils/dialogs.c:82
msgid "Error instantiating plugin. Please see log for details."
msgstr ""

#: src/utils/log.c:827
#, c-format
msgid "%s has encountered an error\n"
msgstr ""

#: src/audio/supported_file.c:269
#, fuzzy
msgid "Failed opening file"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/supported_file.c:274
#, c-format
msgid ""
"<b>%s</b>\n"
"Sample rate: %d\n"
"Length: %<PRId64>s %<PRId64> ms | BPM: %.1f\n"
"Channel(s): %u | Bitrate: %'d.%d kb/s\n"
"Bit depth: %d bits"
msgstr ""

#: src/audio/snap_grid.c:253 resources/ui/snap_grid_popover.ui:116
#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:199
msgid "Adaptive"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:97
#, fuzzy
msgid "Prefader Swap Phase"
msgstr "前置傳送"

#: src/audio/fader.c:98
msgid "Fader Swap Phase"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:140
msgid "Prefader Volume"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:140
msgid "Fader Volume"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:169
msgid "Prefader Balance"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:169
msgid "Fader Balance"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:188
msgid "Prefader Mute"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:188
msgid "Fader Mute"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:209
#, fuzzy
msgid "Prefader Solo"
msgstr "前置傳送"

#: src/audio/fader.c:209
#, fuzzy
msgid "Fader Solo"
msgstr "推桿"

#: src/audio/fader.c:223
#, fuzzy
msgid "Prefader Listen"
msgstr "前置傳送"

#: src/audio/fader.c:223
#, fuzzy
msgid "Fader Listen"
msgstr "前置傳送"

#: src/audio/fader.c:238
msgid "Prefader Mono Compat"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:239
msgid "Fader Mono Compat"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:271
msgid "Ch Pre-Fader in"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:276
msgid "Ch Fader in"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:282
msgid "Sample Processor Fader in"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:287
msgid "Monitor Fader in"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:305
msgid "Ch Pre-Fader out"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:310
msgid "Ch Fader out"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:316
msgid "Sample Processor Fader out"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:321
msgid "Monitor Fader out"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:343
msgid "Ch MIDI Pre-Fader in"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:348
msgid "Ch MIDI Fader in"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:360
msgid "Ch MIDI Pre-Fader out"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:365
msgid "Ch MIDI Fader out"
msgstr ""

#: src/audio/fader.c:594
#, fuzzy
msgid "Failed to change volume"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/fader.c:643
#, fuzzy
msgid "Failed to set MIDI mode"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/encoder.c:58
#, c-format
msgid "An error has occurred opening the audio file '%s'"
msgstr ""

#: src/audio/marker_track.c:42
msgid "Markers"
msgstr "標記"

#: src/audio/marker_track.c:60 src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:228
#: resources/ui/quantize_dialog.ui:62
msgid "start"
msgstr "開始"

#: src/audio/marker_track.c:67 src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:234
#: resources/ui/quantize_dialog.ui:70
msgid "end"
msgstr "結束"

#: src/audio/engine_jack.c:311
msgid "XRUN occurred - check your JACK configuration"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:369
msgid "JACK has shut down"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: JACK failure messages
#: src/audio/engine_jack.c:632
msgid "Overall operation failed"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:638
msgid "The operation contained an invalid or unsupported option"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:644
msgid "The desired client name was not unique"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:648
msgid "Unable to connect to the JACK server"
msgstr "無法連接到 JACK"

#: src/audio/engine_jack.c:653
msgid "Communication error with the JACK server"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:657
msgid "Requested client does not exist"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:661
msgid "Unable to load internal client"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:665
msgid "Unable to initialize client"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:669
msgid "Unable to access shared memory"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:674
msgid "Client's protocol version does not match"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:678
msgid "Backend error"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:682
msgid "Client zombie"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:729
#, fuzzy, c-format
msgid "JACK: Failed to disconnect monitor out: %s"
msgstr "無法斷開 %s 與 %s 的連接"

#: src/audio/engine_jack.c:778
msgid "JACK: No physical playback ports found"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:792
#, fuzzy, c-format
msgid "JACK: Failed to connect monitor output [%s]: %s"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/engine_jack.c:793
msgid "left"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:793
msgid "right"
msgstr ""

#: src/audio/engine_jack.c:851 src/gui/widgets/monitor_section.c:237
#, fuzzy
msgid "Failed to connect to left monitor output port"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/engine_jack.c:859 src/gui/widgets/monitor_section.c:246
#, fuzzy
msgid "Failed to connect to right monitor output port"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/curve.c:308
msgid "Exponential"
msgstr ""

#: src/audio/curve.c:313
msgid "Elliptic"
msgstr ""

#: src/audio/audio_function.c:137 src/gui/widgets/drag_dest_box.c:324
#, fuzzy
msgid "Failed to create plugin"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/audio/audio_function.c:370
msgid "Invalid positions - skipping function"
msgstr ""

#: src/audio/audio_function.c:616
#, fuzzy
msgid "Failed to get audio clip from external program"
msgstr "無法創建音訊組音軌"

#: src/audio/audio_function.c:641
#, fuzzy
msgid "Failed to apply plugin"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/graph_thread.c:572
#, c-format
msgid ""
"Your user does not have enough privileges to allow %s to set the scheduling "
"priority of threads. Please refer to the 'Getting Started' section in the "
"user manual for details."
msgstr ""

#: src/audio/track.c:326
#, fuzzy
msgid "Track record"
msgstr "音軌面板"

#: src/audio/track.c:445
#, fuzzy
msgid "Failed to clone modulator plugin"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/track.c:474
#, fuzzy
msgid "Failed to clone channel"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/track.c:853
#, fuzzy
msgid "Cannot set track muted"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/audio/track.c:897
#, fuzzy
msgid "Cannot set track folded"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/audio/track.c:1409
#, fuzzy
msgid "Cannot set track soloed"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/audio/track.c:1459
#, fuzzy
msgid "Cannot set track listened"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/audio/track.c:2892 src/settings/plugin_settings.c:398
#: src/settings/plugin_settings.c:440
#, fuzzy
msgid "Failed to rename track"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/track.c:3252 src/audio/track.c:3297
#, fuzzy
msgid "Cannot set track comment"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/audio/track.c:3333
#, fuzzy
msgid "Cannot set track icon"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/audio/track.c:3567
#, fuzzy
msgid "Cannot set track enabled"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/audio/automation_track.c:163
msgid "Rec"
msgstr ""

#: src/audio/automation_track.c:184
msgid "Touch"
msgstr "觸碰"

#: src/audio/automation_track.c:187
msgid "Latch"
msgstr "鎖定"

#: src/audio/region.c:511 src/gui/widgets/track.c:998
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1161
msgid "Automation"
msgstr "自動化控制"

#: src/audio/engine.c:496
#, c-format
msgid ""
"Failed to initialize the %s audio backend. Will use the dummy backend "
"instead. Please check your backend settings in the Preferences."
msgstr ""

#: src/audio/engine.c:537
#, c-format
msgid ""
"The JACK MIDI backend can only be used with the JACK audio backend (your "
"current audio backend is %s). Will use the dummy MIDI backend instead."
msgstr ""

#: src/audio/engine.c:572
#, c-format
msgid ""
"Failed to initialize the %s MIDI backend. Will use the dummy backend "
"instead. Please check your backend settings in the Preferences."
msgstr ""

#: src/audio/engine.c:613
msgid ""
"Your selected combination of backends may not work properly. If you want to "
"use JACK, please select JACK as both your audio and MIDI backend."
msgstr ""

#: src/audio/engine.c:813
#, c-format
msgid ""
"The selected MIDI/audio backend was not found in the version of %s you have "
"installed. The audio and MIDI backends were set to \"Dummy\". Please set "
"your preferred backend from the preferences."
msgstr ""

#: src/audio/exporter.c:131
#, fuzzy, c-format
msgid "Format %s not supported yet"
msgstr "輸出格式。"

#: src/audio/exporter.c:215
msgid "SF INFO invalid"
msgstr ""

#: src/audio/exporter.c:244
#, c-format
msgid ""
"Couldn't open SNDFILE %s:\n"
"%d: %s"
msgstr ""

#: src/audio/exporter.c:255
#, c-format
msgid "Invalid SNDFILE format %s: 0x%08X != 0x%08X"
msgstr ""

#: src/audio/exporter.c:534
#, c-format
msgid ""
"The exported audio contains segments louder than 0 dB (max detected %.1f dB)."
msgstr ""

#: src/audio/exporter.c:1020 src/audio/exporter.c:1027
msgid "Failed to create audio track"
msgstr "創建音軌失敗"

#: src/audio/exporter.c:1059
#, fuzzy
msgid "Invalid time range"
msgstr "無法刪除範圍"

#: src/audio/engine_pulse.c:88
msgid ""
"A buffer underflow has occurred. Try increasing the buffer size in the "
"settings to avoid audio glitches."
msgstr ""

#: src/audio/engine_pulse.c:202
msgid "PulseAudio error: Failed to create main loop"
msgstr ""

#: src/audio/engine_pulse.c:222
#, c-format
msgid "PulseAudio Error: %s"
msgstr ""

#: src/audio/engine_pulse.c:239
msgid "PulseAudio Error: Failed to connect"
msgstr ""

#. TODO
#: src/audio/scale.c:543
msgid "Unimplemented"
msgstr ""

#: src/audio/chord_track.c:40 src/settings/chord_preset.c:47
#: resources/ui/inspector_chord.ui:7
msgid "Chords"
msgstr "和弦"

#: src/audio/clip.c:425
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to write audio clip to file: %s"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/audio/clip.c:494
#, fuzzy
msgid "Failed to write audio file"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/audio/clip.c:659
msgid "Edit in external app"
msgstr ""

#: src/audio/clip.c:678
#, c-format
msgid "Edit the file at <u>%s</u>, then press OK"
msgstr ""

#: src/audio/clip.c:690
msgid "Launch"
msgstr ""

#: src/audio/tempo_track.c:38
msgid "BPM"
msgstr ""

#: src/audio/tempo_track.c:51
msgid "Beats per bar"
msgstr ""

#: src/audio/tempo_track.c:70
msgid "Beat unit"
msgstr ""

#: src/audio/tempo_track.c:185
#, fuzzy
msgid "Failed to change BPM"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/automation_point.c:241 src/gui/widgets/fader.c:342
#: src/gui/widgets/balance_control.c:349 src/gui/widgets/item_factory.c:325
#: src/gui/widgets/item_factory.c:349
#, fuzzy
msgid "Invalid value"
msgstr "預設值"

#: src/audio/recording_manager.c:144
#, fuzzy
msgid "Failed to create recorded regions"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/audio/pool.c:520
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to write clip %s"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/audio/audio_region.c:226
#, fuzzy
msgid "Failed to duplicate audio clip"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/engine_alsa.c:328
#, c-format
msgid "ALSA Error: %s"
msgstr ""

#: src/audio/track_lane.c:64
#, c-format
msgid "Lane %d"
msgstr ""

#: src/audio/track_lane.c:95
#, fuzzy
msgid "Failed to rename lane"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/track_lane.c:142
#, fuzzy
msgid "Cannot set track lane soloed"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/audio/track_lane.c:190
#, fuzzy
msgid "Cannot set track lane muted"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/audio/sample_processor.c:560
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to instantiate plugin %s"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/channel_send.c:84
#, c-format
msgid "Channel Send %d enabled"
msgstr ""

#: src/audio/channel_send.c:95
#, fuzzy, c-format
msgid "Channel Send %d amount"
msgstr "更改圖示"

#: src/audio/channel_send.c:107
#, fuzzy, c-format
msgid "Channel Send %d audio in"
msgstr "更改圖示"

#: src/audio/channel_send.c:114
#, fuzzy, c-format
msgid "Channel Send %d MIDI in"
msgstr "更改圖示"

#: src/audio/channel_send.c:121
#, fuzzy, c-format
msgid "Channel Send %d audio out"
msgstr "更改圖示"

#: src/audio/channel_send.c:129
#, fuzzy, c-format
msgid "Channel Send %d MIDI out"
msgstr "更改圖示"

#: src/audio/channel_send.c:420 src/audio/channel_send.c:477
msgid "Ports cannot be connected"
msgstr ""

#: src/audio/channel_send.c:582
msgid "Pre-fader send"
msgstr "前置傳送"

#: src/audio/channel_send.c:584
msgid "Post-fader send"
msgstr "後置傳送"

#: src/audio/channel_send.c:615
#, c-format
msgid "%s input"
msgstr ""

#: src/audio/engine_pa.c:206 src/audio/engine_pa.c:218
#: src/audio/engine_pa.c:226
#, c-format
msgid "PortAudio Error: %s"
msgstr ""

#: src/audio/tracklist.c:1295
msgid "No file was found"
msgstr ""

#: src/audio/tracklist.c:1322
#, c-format
msgid "Unsupported file type %s"
msgstr "不支援的檔案格式 %s"

#: src/audio/tracklist.c:1338
msgid "This MIDI file contains no data"
msgstr ""

#: src/audio/tracklist.c:1355
#, fuzzy
msgid "Can only drop 1 file at a time on existing tracks"
msgstr "音訊軌只支援音訊檔"

#: src/audio/tracklist.c:1369
#, fuzzy
msgid "Can only drop MIDI files on MIDI/instrument tracks"
msgstr "音訊軌只支援音訊檔"

#: src/audio/tracklist.c:1379
#, c-format
msgid ""
"This MIDI file contains %d tracks. It cannot be dropped into an existing "
"track"
msgstr ""

#: src/audio/tracklist.c:1394
msgid "Can only drop audio files on audio tracks"
msgstr "音訊軌只支援音訊檔"

#: src/audio/tracklist.c:1455
#, fuzzy
msgid "Failed to create arranger objects"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/audio/tracklist.c:1529
#, fuzzy
msgid "Failed to move tracks after copying or moving inside folder"
msgstr "移動音軌"

#: src/audio/tracklist.c:1607
#, fuzzy
msgid "Failed to copy tracks inside"
msgstr "移動音軌"

#: src/audio/tracklist.c:1649
#, fuzzy
msgid "Failed to copy track inside"
msgstr "移動音軌"

#: src/audio/tracklist.c:1690
#, fuzzy
msgid "Failed to copy tracks"
msgstr "移動音軌"

#: src/audio/tracklist.c:1715
msgid "Cannot drag folder into itself"
msgstr ""

#: src/audio/tracklist.c:1733 src/audio/tracklist.c:1777
#, fuzzy
msgid "Failed to move track inside folder"
msgstr "移動音軌"

#: src/audio/tracklist.c:1818
#, fuzzy
msgid "Failed to move tracks"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/audio/modulator_macro_processor.c:87
#, c-format
msgid "Macro %d"
msgstr ""

#: src/audio/modulator_macro_processor.c:102
#, c-format
msgid "Macro CV In %d"
msgstr ""

#: src/audio/modulator_macro_processor.c:112
#, c-format
msgid "Macro CV Out %d"
msgstr ""

#: src/audio/channel.c:1196 src/plugins/carla_native_plugin.c:1154
msgid "MIDI out"
msgstr "MIDI out"

#: src/gui/backend/mixer_selections.c:622
#, fuzzy
msgid "Failed to paste plugins"
msgstr "無法存檔: %s"

#. TRANSLATORS: Home directory
#: src/gui/backend/file_manager.c:84
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#. TRANSLATORS: Desktop directory
#: src/gui/backend/file_manager.c:93
msgid "Desktop"
msgstr ""

#: src/gui/backend/tracklist_selections.c:709
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to clone track '%s'"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/backend/tracklist_selections.c:747
#, fuzzy
msgid "Failed to paste tracks"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/backend/event_manager.c:281
#, c-format
msgid "Plugin '%s' has crashed and has been disabled."
msgstr ""

#: src/gui/backend/event_manager.c:1224
#, fuzzy
msgid "Plugin preset saved."
msgstr "外掛瀏覽器"

#: src/gui/backend/event_manager.c:1227
#, fuzzy
msgid "Plugin preset loaded."
msgstr "外掛屬性"

#: src/gui/backend/arranger_selections.c:2408
#, fuzzy
msgid "Failed to add region"
msgstr "無法重做"

#: src/gui/backend/arranger_selections.c:2445
#, fuzzy
msgid "Failed to paste selections"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/backend/arranger_object.c:1802
#, fuzzy
msgid "Failed to edit object"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/backend/arranger_object.c:3336
#, c-format
msgid "Invalid object name %s"
msgstr ""

#: src/gui/backend/arranger_object.c:3367
#, fuzzy
msgid "Failed to rename object"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:121 src/gui/widgets/fader.c:293
#: src/gui/widgets/preferences.c:343 src/gui/widgets/modulator_inner.c:138
#: src/gui/widgets/modulator_macro.c:155 src/gui/widgets/balance_control.c:287
#: src/gui/widgets/plugin_browser.c:612 src/gui/widgets/plugin_browser.c:659
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:131 src/gui/widgets/modulator_inner.c:147
#: src/gui/widgets/modulator_macro.c:164
#: src/gui/widgets/automation_arranger.c:213
#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1048 src/gui/widgets/midi_arranger.c:468
msgid "View info"
msgstr "顯示詳細資訊"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:287
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to set control %s to %f"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:335
msgid "Incoming signals"
msgstr "輸入訊號"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:336
msgid "Outgoing signals"
msgstr "輸出訊號"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:351
msgid "Current val"
msgstr "當前的值"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:352 src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:187
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:352 src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:197
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: src/gui/widgets/inspector_port.c:462
msgid "Expose port to JACK"
msgstr "連接到 JACK"

#: src/gui/widgets/automatable_selector_popover.c:84
msgid "No control selected"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/automatable_selector_popover.c:327
msgid "Macros"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/automatable_selector_popover.c:335
#, fuzzy, c-format
msgid "MIDI Ch%d"
msgstr "MIDI 通道 %d"

#: src/gui/widgets/automatable_selector_popover.c:348
#: src/gui/widgets/track.c:886 src/gui/widgets/channel.c:706
#, fuzzy
msgid "Channel"
msgstr "通道 %s"

#: src/gui/widgets/automatable_selector_popover.c:355
#, c-format
msgid "[Instrument] %s"
msgstr "[樂器] %s"

#: src/gui/widgets/automatable_selector_popover.c:370
#, c-format
msgid "[MIDI FX %d] %s"
msgstr "[MIDI 效果 %d] %s"

#: src/gui/widgets/automatable_selector_popover.c:383
#, c-format
msgid "[Insert %d] %s"
msgstr "[插件 %d] %s"

#: src/gui/widgets/automatable_selector_popover.c:399
#, c-format
msgid "[Modulator %d] %s"
msgstr "[調變器 %d] %s"

#: src/gui/widgets/inspector_track.c:135
msgid "Comment"
msgstr "註解"

#: src/gui/widgets/ruler_marker.c:161 src/gui/widgets/bot_bar.c:38
msgid "Playhead"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/velocity_settings.c:78
#, fuzzy
msgid "Last Note"
msgstr "低音"

#: src/gui/widgets/velocity_settings.c:84
msgid "Velocity used on newly created notes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid.c:31
#, c-format
msgid "%s - Last object"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid.c:100
msgid "Snap/Grid Settings"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bounce_step_selector.c:156
msgid "Bounce step selector"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/file_chooser_button.c:50
#, fuzzy
msgid "Select path"
msgstr "全選"

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:54
#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:111 src/gui/widgets/home_toolbar.c:138
#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:143
#: src/gui/widgets/plugin_browser.c:531 resources/ui/modulator_inner.ui:24
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:165
msgid "Device"
msgstr "裝置"

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:175 src/gui/widgets/item_factory.c:650
#, fuzzy
msgid "Note/Control"
msgstr "控制"

#: src/gui/widgets/cc_bindings_tree.c:180
#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:239
#: src/gui/widgets/item_factory.c:670
msgid "Destination"
msgstr "目標"

#: src/gui/widgets/fader.c:378
#, fuzzy
msgid "Fader Value"
msgstr "推桿"

#: src/gui/widgets/fader.c:488 src/gui/widgets/fader_controls_expander.c:41
msgid "Fader"
msgstr "推桿"

#: src/gui/widgets/main_window.c:134
msgid "Unsaved changes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/main_window.c:136
msgid "_Save & Quit"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/main_window.c:137
msgid "_Quit without saving"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/main_window.c:142
msgid ""
"The project contains unsaved changes.\n"
"If you quit without saving, unsaved changes will be lost."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/main_window.c:773 src/gui/widgets/preferences.c:1007
#: resources/ui/file_auditioner_controls.ui:34 resources/gtk/menus.ui:40
#: resources/gtk/help-overlay.ui:39
msgid "Preferences"
msgstr "選項"

#: src/gui/widgets/main_window.c:774
msgid "Log viewer"
msgstr "事件檢視器"

#: src/gui/widgets/main_window.c:775
msgid "Scripting interface"
msgstr "腳本界面"

#: src/gui/widgets/right_dock_edge.c:117
#, fuzzy
msgid "Monitor Section"
msgstr "監聽輸出"

#: src/gui/widgets/header.c:98
#, c-format
msgid "About %s"
msgstr "關於 %s"

#: src/gui/widgets/preferences.c:176
msgid "All preferences have been successfully reset to initial values"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/preferences.c:531
msgid "Select a folder"
msgstr "選擇一個資料夾"

#: src/gui/widgets/preferences.c:532
msgid "Select a file"
msgstr "選擇一個檔案"

#: src/gui/widgets/preferences.c:756
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1074
msgid "Other"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/preferences.c:775
msgid "Reset all preferences to initial values."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/preferences.c:993
#, c-format
msgid "Some changes will only take effect after you restart %s"
msgstr "有些設定必須重新啟動 %s 才會生效"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:39
msgid "About Zrythm"
msgstr "關於 Zrythm"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:40
msgid "Chat (Matrix)"
msgstr "討論版 (Matrix)"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:41
msgid "Manual"
msgstr "使用手冊"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:42 resources/gtk/help-overlay.ui:46
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤快速鍵"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:43
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: src/gui/widgets/help_toolbar.c:44
msgid "Report a Bug"
msgstr "回報錯誤"

#: src/gui/widgets/folder_channel.c:165
#, fuzzy
msgid "Failed to move or copy track(s)"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:226
msgid "Position Snap"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:249
msgid "Adaptive Snap"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:252
msgid ""
"Adapt snapping behavior to the current zoom level based on the note type"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:268
#, fuzzy
msgid "Snap to"
msgstr "直線工具"

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:271
msgid "Note size to snap to"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:284
#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:389
#, fuzzy
msgid "Note Type"
msgstr "音符類型"

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:302
msgid "Keep Offset"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:305
msgid ""
"Keep offset of objects from the snap point when moving to a new position"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:326
msgid "Snap to Events"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:337
msgid "Default Object Length"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:341
msgid "Link to snap"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:342
#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:224
#, fuzzy
msgid "Last object"
msgstr "載入專案中"

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:343
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:614
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:208
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:355
#, fuzzy
msgid "Object Length Type"
msgstr "物件名稱"

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:358
msgid ""
"Link to snap settings, use the length of the last created object, or specify "
"a custom length"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/snap_grid_popover.c:373
#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:239 resources/ui/inspector_master.ui:71
#: resources/ui/inspector_ap.ui:71 resources/ui/inspector_midi.ui:71
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:68
msgid "Cannot be routed"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:74
msgid "Routed to engine"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:81
msgid "Select channel to route signal to"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/route_target_selector.c:158
msgid "Stereo Out"
msgstr "立體聲輸出"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:538 src/gui/widgets/event_viewer.c:698
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:219
#: src/gui/widgets/track_filter_popover.c:176
#: src/gui/widgets/item_factory.c:256 src/gui/widgets/item_factory.c:794
#: src/gui/widgets/item_factory.c:854 src/gui/widgets/item_factory.c:878
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:599
#: resources/ui/create_project_dialog.ui:31
#: resources/ui/arranger_object_info_dialog.ui:18
#: resources/ui/port_info_dialog.ui:18
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:547
#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:231
#: src/gui/widgets/item_factory.c:804 resources/ui/chord_selector_window.ui:157
#: resources/ui/arranger_object_info_dialog.ui:54
#: resources/ui/port_info_dialog.ui:111
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:558 src/gui/widgets/event_viewer.c:671
#: src/gui/widgets/event_viewer.c:775 src/gui/widgets/item_factory.c:213
#: src/gui/widgets/item_factory.c:704
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1435
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:569 src/gui/widgets/item_factory.c:226
#: src/gui/widgets/item_factory.c:754
msgid "Clip start"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:580 src/gui/widgets/item_factory.c:232
#: src/gui/widgets/item_factory.c:726
msgid "Loop start"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:591 src/gui/widgets/item_factory.c:238
#: src/gui/widgets/item_factory.c:740
msgid "Loop end"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:602 src/gui/widgets/item_factory.c:244
#: src/gui/widgets/item_factory.c:768
#, fuzzy
msgid "Fade in"
msgstr "前置傳送"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:613 src/gui/widgets/item_factory.c:250
#: src/gui/widgets/item_factory.c:781
#, fuzzy
msgid "Fade out"
msgstr "推桿"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:624 src/gui/widgets/event_viewer.c:682
#: src/gui/widgets/event_viewer.c:781 src/gui/widgets/item_factory.c:220
#: src/gui/widgets/item_factory.c:712
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1446
msgid "End"
msgstr "結束"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:640 src/gui/widgets/item_factory.c:690
msgid "Note"
msgstr "音符"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:650 src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:553
#: src/gui/widgets/item_factory.c:292 src/gui/widgets/item_factory.c:698
msgid "Pitch"
msgstr "音高"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:709 src/gui/widgets/event_viewer.c:737
#: src/gui/widgets/digital_meter.c:110 src/gui/widgets/item_factory.c:214
#: src/gui/widgets/item_factory.c:706 resources/ui/inspector_master.ui:51
#: resources/ui/inspector_ap.ui:51 resources/ui/inspector_midi.ui:51
msgid "Position"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:726 src/gui/widgets/item_factory.c:818
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:746 src/gui/widgets/item_factory.c:313
#: src/gui/widgets/item_factory.c:825
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:756 src/gui/widgets/item_factory.c:832
#, fuzzy
msgid "Curve type"
msgstr "音符類型"

#: src/gui/widgets/event_viewer.c:765 src/gui/widgets/item_factory.c:342
#: src/gui/widgets/item_factory.c:840
msgid "Curviness"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/file_auditioner_controls.c:216
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:601
msgid "Autoplay"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/file_auditioner_controls.c:220
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:606
#, fuzzy
msgid "Show unsupported files"
msgstr "不支援的檔案格式 %s"

#: src/gui/widgets/file_auditioner_controls.c:223
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:611
msgid "Show hidden files"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/digital_meter.c:97
msgid "Tempo/BPM"
msgstr "速度/BPM"

#: src/gui/widgets/digital_meter.c:133
#, fuzzy
msgid "Time Signature - Beats per bar / Beat unit"
msgstr "拍號"

#: src/gui/widgets/digital_meter.c:780 src/gui/widgets/digital_meter.c:795
#, fuzzy
msgid "Failed to change time signature"
msgstr "拍號"

#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:252 src/gui/widgets/file_browser.c:57
#, fuzzy
msgid "No file selected"
msgstr "未選擇輸出"

#: src/gui/widgets/panel_file_browser.c:634
#: src/gui/widgets/plugin_browser.c:1493
msgid "Search..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/drag_dest_box.c:289 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1472
#, fuzzy
msgid "Failed to import files"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/drag_dest_box.c:357 src/gui/widgets/track.c:1926
#, fuzzy
msgid "Failed to move or copy plugin"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/drag_dest_box.c:402
#, fuzzy
msgid "Failed to move or copy track"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/track.c:304 src/gui/widgets/track.c:791
#: src/gui/widgets/channel.c:660 resources/ui/fader_buttons.ui:40
msgid "Solo"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:310
msgid "Hide instrument UI"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:314
msgid "Show instrument UI"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:332 src/gui/widgets/track.c:833
#: src/gui/widgets/channel.c:700
msgid "Unlisten"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:336 src/gui/widgets/track.c:825
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:45 src/gui/widgets/channel.c:692
#: resources/ui/fader_buttons.ui:66
msgid "Listen"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:345 resources/ui/fader_buttons.ui:14
msgid "Mono compatibility"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:349 resources/ui/fader_buttons.ui:79
msgid "Swap phase"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:355
msgid "Disarm"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:359
msgid "Arm for recording"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:366
msgid "Hide lanes"
msgstr "隱藏子音軌"

#: src/gui/widgets/track.c:370
msgid "Show lanes"
msgstr "顯示子音軌"

#: src/gui/widgets/track.c:377
#, fuzzy
msgid "Change automatable"
msgstr "更改圖示"

#: src/gui/widgets/track.c:383
msgid "Hide automation"
msgstr "隱藏自動控制軌"

#: src/gui/widgets/track.c:387
msgid "Show automation"
msgstr "顯示自動控制軌"

#: src/gui/widgets/track.c:393 src/gui/widgets/port_connections_popover.c:174
#: src/gui/widgets/plugin_browser.c:540
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/gui/widgets/track.c:397
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/gui/widgets/track.c:401
msgid "Freeze/unfreeze"
msgstr "凍結/取消凍結"

#: src/gui/widgets/track.c:405
msgid "Lock/unlock"
msgstr "鎖定/取消鎖定"

#: src/gui/widgets/track.c:409
msgid "Fold"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:413
msgid "Unfold"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:673 src/gui/widgets/arranger.c:2453
#: resources/ui/string_entry_dialog.ui:23
msgid "Marker name"
msgstr "標記的名稱"

#: src/gui/widgets/track.c:707 src/gui/widgets/channel.c:616
msgid "_Delete Track"
msgstr "刪除音軌"

#: src/gui/widgets/track.c:709 src/gui/widgets/channel.c:618
msgid "_Delete Tracks"
msgstr "刪除所選音軌"

#: src/gui/widgets/track.c:717 src/gui/widgets/channel.c:625
msgid "_Duplicate Track"
msgstr "複製音軌"

#: src/gui/widgets/track.c:719 src/gui/widgets/channel.c:627
msgid "_Duplicate Tracks"
msgstr "複製這些音軌"

#: src/gui/widgets/track.c:730
msgid "Add Region"
msgstr "新增片段"

#: src/gui/widgets/track.c:735 src/gui/widgets/channel.c:634
msgid "Hide Track"
msgstr "隱藏音軌"

#: src/gui/widgets/track.c:735 src/gui/widgets/channel.c:634
msgid "Hide Tracks"
msgstr "隱藏所選音軌"

#: src/gui/widgets/track.c:741 src/gui/widgets/channel.c:640
msgid "Pin/Unpin Track"
msgstr "釘選/取消釘選"

#: src/gui/widgets/track.c:742 src/gui/widgets/channel.c:641
msgid "Pin/Unpin Tracks"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/gui/widgets/track.c:747 src/gui/widgets/channel.c:726
#, fuzzy
msgid "Change color..."
msgstr "更改顏色"

#: src/gui/widgets/track.c:754
#, fuzzy
msgid "Rename..."
msgstr "片段內容"

#: src/gui/widgets/track.c:759 src/gui/widgets/automation_arranger.c:217
#: src/gui/widgets/channel_slot.c:697 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1052
#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1239 resources/ui/header.ui:12
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/gui/widgets/track.c:767
msgid "Quick bounce"
msgstr "快速轉換成音訊"

#: src/gui/widgets/track.c:772 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1223
msgid "Bounce..."
msgstr "轉換成音訊..."

#: src/gui/widgets/track.c:777 resources/ui/bounce_dialog.ui:101
msgid "Bounce"
msgstr "轉換"

#: src/gui/widgets/track.c:799 src/gui/widgets/channel.c:667
msgid "Unsolo"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:844
#, fuzzy
msgid "New direct out"
msgstr "變更直通輸出"

#: src/gui/widgets/track.c:874
msgid "Route Target"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:881
#, fuzzy
msgid "Direct Output"
msgstr "直通輸出"

#: src/gui/widgets/track.c:895 src/gui/widgets/bot_bar.c:475
#: src/gui/widgets/channel.c:714 src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1159
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: src/gui/widgets/track.c:902 src/gui/widgets/bot_bar.c:475
#: src/gui/widgets/channel.c:721 src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1149
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: src/gui/widgets/track.c:909
#, fuzzy
msgid "Rename lane..."
msgstr "重新命名"

#: src/gui/widgets/track.c:925
msgid "Passthrough input"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:934 src/gui/widgets/track.c:957
#, c-format
msgid "MIDI Channel %d"
msgstr "MIDI 通道 %d"

#: src/gui/widgets/track.c:944
#, fuzzy
msgid "Track MIDI Channel"
msgstr "MIDI 通道 %d"

#: src/gui/widgets/track.c:970
#, fuzzy
msgid "Lane MIDI Channel"
msgstr "MIDI 通道 %d"

#: src/gui/widgets/track.c:975
msgid "Piano Roll"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track.c:987
#, fuzzy
msgid "Show used lanes"
msgstr "顯示子音軌"

#: src/gui/widgets/track.c:992
#, fuzzy
msgid "Hide unused lanes"
msgstr "隱藏子音軌"

#: src/gui/widgets/track.c:1890
msgid "Operation not implemented"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/modulator_macro.c:56
#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:312
msgid "No inputs"
msgstr "無"

#: src/gui/widgets/add_track_menu_button.c:60
#, fuzzy
msgid "Add track"
msgstr "新增效果軌"

#: src/gui/widgets/automation_arranger.c:238
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1165
msgid "Curve algorithm"
msgstr "曲線演算法"

#: src/gui/widgets/port_connections_popover.c:78
msgid "INPUTS"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/port_connections_popover.c:103
msgid "OUTPUTS"
msgstr "輸出"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:103
#, fuzzy
msgid "Load Preset"
msgstr "載入專案中"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:108
msgid "_Load"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:153 src/plugins/plugin.c:476
#: src/plugins/plugin_gtk.c:156
#, fuzzy
msgid "Failed to apply preset"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:209
msgid "Plugin Properties"
msgstr "外掛屬性"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:243
msgid "Banks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:256
#: resources/ui/file_browser_filters.ui:26
msgid "Presets"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:277
#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:40
#: src/gui/widgets/file_chooser_entry.c:123
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:280
#, fuzzy
msgid "Save preset"
msgstr "儲存專案"

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:282
msgid "Load"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/plugin_properties_expander.c:285
#, fuzzy
msgid "Load preset"
msgstr "載入專案中"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1402
#, fuzzy
msgid "Create Object"
msgstr "建立新專案"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1406
#, fuzzy
msgid "Create"
msgstr "建立 %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1728 src/gui/widgets/arranger.c:1747
#: src/gui/widgets/arranger.c:1793 src/gui/widgets/arranger.c:1860
#: src/gui/widgets/arranger.c:1879
#, fuzzy
msgid "Failed to move selection"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:1812 src/gui/widgets/arranger.c:4211
#, fuzzy
msgid "Failed to move chords"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:2150 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:342
#, fuzzy
msgid "Failed to create region"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:2483
#, fuzzy
msgid "Automation value"
msgstr "顯示自動控制軌"

#: src/gui/widgets/arranger.c:2508
msgid "Cannot resize because the selection contains objects without length"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:2533
msgid ""
"Cannot resize because the selection contains a mix of looped and unloopable "
"objects"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/arranger.c:3759
#, fuzzy
msgid "Failed to delete selection"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3783 src/gui/widgets/arranger.c:4381
#, fuzzy
msgid "Failed to edit selection"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3832
#, fuzzy
msgid "Failed to move automation"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3855
#, fuzzy
msgid "Failed to duplicate automation"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3876 src/gui/widgets/arranger.c:4254
#: src/gui/widgets/arranger.c:4698
#, fuzzy
msgid "Failed to create objects"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3896
#, fuzzy
msgid "Failed to fill automation"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:3926 src/gui/widgets/arranger.c:3971
#: src/gui/widgets/arranger.c:3992 src/gui/widgets/timeline_arranger.c:922
#, fuzzy
msgid "Failed to edit selections"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4023 src/gui/widgets/arranger.c:4045
#, fuzzy
msgid "Failed to resize objects"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4055 src/gui/widgets/arranger.c:4101
#, fuzzy
msgid "Failed to move MIDI notes"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4124
#, fuzzy
msgid "Failed to duplicate MIDI notes"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4145
#, fuzzy
msgid "Failed to create MIDI notes"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4234
#, fuzzy
msgid "Failed to duplicate chords"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4321 src/gui/widgets/arranger.c:4584
#, fuzzy
msgid "Failed resizing selection"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4413
#, fuzzy
msgid "Failed to edit timeline objects"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4434 src/gui/widgets/arranger.c:4455
#, fuzzy
msgid "Failed to resize timeline objects"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4475
#, fuzzy
msgid "Failed to resize selection"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4496
#, fuzzy
msgid "Failed setting fade in position"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4517 src/gui/widgets/arranger.c:4545
#: src/gui/widgets/arranger.c:4564
#, fuzzy
msgid "Failed resizing selections"
msgstr "合併全部"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4640
#, fuzzy
msgid "Failed to move objects"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4677
#, fuzzy
msgid "Failed to link or copy selection"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4735
#, fuzzy
msgid "Failed to split selection"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/arranger.c:4746
#, c-format
msgid "%s name"
msgstr "%s 名稱"

#: src/gui/widgets/route_target_selector_popover.c:148
#: resources/ui/port_info_dialog.ui:42
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: src/gui/widgets/route_target_selector_popover.c:202
#: src/gui/widgets/route_target_selector_popover.c:379
msgid "No output selected"
msgstr "未選擇輸出"

#: src/gui/widgets/route_target_selector_popover.c:215
#, c-format
msgid "Routing to %s"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/route_target_selector_popover.c:294
#, fuzzy
msgid "Failed to change direct out"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/route_target_selector_popover.c:309
#, fuzzy
msgid "Failed to remove direct out"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/plugin_strip_expander.c:167
msgid "Inserts"
msgstr "插件"

#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:30
#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:126
msgid "Select..."
msgstr "選擇..."

#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:95
msgid "Click to enable inputs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/active_hardware_mb.c:96
msgid "Click to enable outputs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/view_toolbar.c:23
msgid "Toggle Status Bar"
msgstr "顯示/隱藏狀態列"

#: src/gui/widgets/view_toolbar.c:24
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:39
msgid "New Project"
msgstr "建立新專案"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:41
msgid "Save As"
msgstr "另存新檔"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:43
msgid "Export As"
msgstr "輸出成"

#: src/gui/widgets/project_toolbar.c:44
msgid "Export Graph"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:199
msgid "No instrument"
msgstr "沒有樂器"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:204
#, c-format
msgid "Slot #%d"
msgstr "Slot #%d"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:304
#, fuzzy
msgid "Failed to move or copy plugins"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:350
#, c-format
msgid "Plugin %s cannot be added to this slot"
msgstr "無法新增 %s 外掛"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:664
msgid "Bypass"
msgstr "Bypass"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:669
msgid "Inspect"
msgstr "詳細資訊"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:673 resources/ui/port_selector_dialog.ui:60
msgid "Plugin"
msgstr "外掛"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:711 src/gui/widgets/file_chooser_entry.c:118
#, fuzzy
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: src/gui/widgets/channel_slot.c:921
msgid "empty slot"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:55
#, fuzzy
msgid "Failed to enable connection"
msgstr "啟用/停用連接"

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:71
#, fuzzy
msgid "Failed to disconnect"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:118
msgid "Enable/disable connection"
msgstr "啟用/停用連接"

#: src/gui/widgets/port_connection_row.c:153
msgid "Delete connection"
msgstr "刪除連接"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:358
msgid "Punch in/out"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:361
msgid "Start on MIDI input"
msgstr "和 MIDI 輸入同步開始"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:364 resources/ui/export_dialog.ui:60
#: resources/ui/export_dialog.ui:193
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:368
msgid "Overwrite events"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:371
msgid "Merge events"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:374
msgid "Create takes"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:377
msgid "Create takes (mute previous)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:380
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:982
msgid "Recording mode"
msgstr "錄音模式"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:396
msgid "Preroll"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:435 resources/ui/fader_buttons.ui:27
msgid "Record"
msgstr "錄音"

#: src/gui/widgets/transport_controls.c:436
msgid "Record options"
msgstr "錄音選項"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:45
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:45
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1175
msgid "Undo"
msgstr "復原"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:134
msgid "Cut"
msgstr "剪下"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:135
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:136
msgid "Paste"
msgstr "貼上"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:139
#, fuzzy
msgid "Clear selection"
msgstr "取消選取"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:140 resources/gtk/help-overlay.ui:180
msgid "Select all"
msgstr "全選"

#: src/gui/widgets/home_toolbar.c:141 resources/gtk/help-overlay.ui:306
msgid "Loop selection"
msgstr "循環選擇"

#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:259
msgid "Editor view"
msgstr "編輯面板"

#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:260
msgid "Mixer view"
msgstr "混音面板"

#: src/gui/widgets/bot_dock_edge.c:264
msgid "Chord pad"
msgstr "和弦墊"

#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:76
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to enable connection from %s to %s"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:224
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: src/gui/widgets/port_connections_tree.c:254
msgid "Multiplier"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track_canvas.c:786
#, fuzzy
msgid "Scales"
msgstr "調式"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:267
msgid "All MIDI Inputs"
msgstr "所有 MIDI 輸入"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:270
msgid "All Audio Inputs"
msgstr "所有音訊輸入"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:314
msgid "MIDI inputs for recording"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:320
msgid "No left input"
msgstr "關閉左聲道"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:320
msgid "No right input"
msgstr "關閉右聲道"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:322
#, c-format
msgid "Audio input (%s) for recording"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: Left and Right
#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:324
#: resources/ui/monitor_section.ui:153
msgid "L"
msgstr "L"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:324
#: resources/ui/automation_track.ui:64 resources/ui/monitor_section.ui:174
msgid "R"
msgstr "R"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:391
msgid "All Channels"
msgstr "所有通道"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:399
#, c-format
msgid "Channel %s"
msgstr "通道 %s"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:411
msgid "No channel"
msgstr "關閉通道"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:444
msgid "MIDI channel to filter to"
msgstr "選擇欲使用的 MIDI 通道"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:616
#: src/gui/widgets/monitor_section.c:310
msgid "Mono"
msgstr "單聲道"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:644 src/plugins/plugin.c:296
msgid "Gain"
msgstr "增益"

#: src/gui/widgets/track_input_expander.c:655
msgid "Inputs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:51 src/gui/widgets/monitor_section.c:317
#, fuzzy
msgid "Dim"
msgstr "dim"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:64
#, c-format
msgid "<small>%d muted</small>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:68
#, fuzzy
msgid "Currently muted tracks"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:71
#, c-format
msgid "<small>%d soloed</small>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:75
#, fuzzy
msgid "Currently soloed tracks"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:78
#, c-format
msgid "<small>%d listened</small>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:82
msgid "Currently listened tracks"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:114
#, fuzzy
msgid "Failed to unsolo all tracks"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:148
#, fuzzy
msgid "Failed to unmute all tracks"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:182
#, fuzzy
msgid "Failed to unlisten all tracks"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:364
#, fuzzy
msgid "Unsolo all tracks"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:366
#, fuzzy
msgid "Unmute all tracks"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:369
#, fuzzy
msgid "Unlisten all tracks"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:415
msgid "Soloing"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:419
#, fuzzy
msgid "Muting"
msgstr "編輯"

#: src/gui/widgets/monitor_section.c:423
msgid "Listening"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/fader_controls_grid.c:84
msgid "Peak"
msgstr "峰值"

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:56
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:57
msgid "Zoom Out"
msgstr "缩小"

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:59
msgid "Original Size"
msgstr "原始大小"

#: src/gui/widgets/zoom_buttons.c:60
msgid "Best Fit"
msgstr "最適大小"

#: src/gui/widgets/editor_selection_info.c:36
msgid "start position"
msgstr "開始位置"

#: src/gui/widgets/editor_selection_info.c:60
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:357
msgid "No object selected"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:229 src/gui/widgets/ports_expander.c:544
msgid "Controls"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:231
msgid "Control Outs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:233
msgid "Audio Ins"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:235
msgid "Audio Outs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:237
msgid "MIDI Ins"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:239
msgid "MIDI Outs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:241
msgid "CV Ins"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:243
msgid "CV Outs"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:407
msgid "Ungrouped"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:550
#: src/gui/widgets/channel_sends_expander.c:65
msgid "Sends"
msgstr "輔助傳送"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:556
msgid "Stereo In"
msgstr "立體聲輸入"

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:562
msgid "MIDI In"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ports_expander.c:569
msgid "MIDI Out"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ruler.c:1448 src/gui/widgets/bot_bar.c:161
msgid "BBT"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/ruler.c:1450 src/gui/widgets/bot_bar.c:164
#, fuzzy
msgid "Time"
msgstr "時間範圍"

#: src/gui/widgets/ruler.c:1452 src/gui/widgets/bot_bar.c:167
msgid "Display"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/chord_pack_browser.c:168
#, fuzzy
msgid "No preset selected"
msgstr "未選擇輸出"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:173
msgid "bass"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:194
msgid "both"
msgstr "顯示全部"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:210
msgid "scale"
msgstr "調式"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:226
msgid "chord"
msgstr "和弦"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:550
#, fuzzy
msgid "Musical"
msgstr "音樂模式"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:556
#, fuzzy
msgid "Note Notation"
msgstr "寫入控制參數"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:562
#, fuzzy
msgid "Select notes in pitch"
msgstr "全選"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:568
#, fuzzy
msgid "Append notes in pitch to selection"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/piano_roll_keys.c:574 src/gui/widgets/midi_arranger.c:492
#: resources/ui/export_dialog.ui:103 resources/ui/export_dialog.ui:239
#, fuzzy
msgid "Selection"
msgstr "選取"

#: src/gui/widgets/editor_ruler.c:239
#, fuzzy
msgid "Failed to edit position"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/file_chooser_entry.c:113
#: src/gui/widgets/file_chooser_entry.c:172
#, fuzzy
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/gui/widgets/file_chooser_entry.c:171 resources/ui/bounce_dialog.ui:93
#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:36 resources/ui/generic_progress_dialog.ui:52
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/gui/widgets/file_chooser_entry.c:459
msgid "Browse…"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/balance_control.c:234
#, fuzzy
msgid "Balance"
msgstr "取消"

#: src/gui/widgets/balance_control.c:398
msgid "Balance Value"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/file_browser.c:112
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create track for file '%s'"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/scale_selector_window.c:50
#, fuzzy
msgid "Failed to edit scale"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:49
#, fuzzy
msgid "Apply function"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:128
#, fuzzy
msgid "Plugin Effect"
msgstr "外掛面板"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:183 src/gui/widgets/editor_toolbar.c:213
#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:234
#, c-format
msgid "Apply %s"
msgstr "套用 %s"

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:186 src/gui/widgets/editor_toolbar.c:216
#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:237
#, c-format
msgid "Apply %s with previous settings"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:277
msgid "No Highlight"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:281
msgid "Highlight Chord"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:285
msgid "Highlight Scale"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/editor_toolbar.c:289
msgid "Highlight Both"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track_filter_popover.c:180
#: src/gui/widgets/track_filter_popover.c:294 src/gui/widgets/item_factory.c:92
#: src/gui/widgets/item_factory.c:611 resources/ui/chord_selector_window.ui:478
msgid "Visibility"
msgstr "顯示"

#: src/gui/widgets/track_filter_popover.c:253
msgid "Filter"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/track_filter_popover.c:274
#, fuzzy
msgid "Track types"
msgstr "音軌"

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:242
msgid "clip start (rel.)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:250
msgid "loop start (rel.)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:257
msgid "loop end (rel.)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:279
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:298
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:315
#: src/gui/widgets/timeline_selection_info.c:334
msgid "position"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/item_factory.c:84
#, fuzzy
msgid "Failed to enable binding"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:187
#, fuzzy
msgid "Invalid position"
msgstr "開始位置"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:193
#, fuzzy
msgid "Failed to parse position"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:268
msgid "Invalid name"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/item_factory.c:278
#, fuzzy
msgid "Invalid velocity"
msgstr "力度"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:299
msgid "Invalid pitch"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/item_factory.c:535
msgid "Add Bookmark"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/item_factory.c:722 src/gui/widgets/item_factory.c:736
#: src/gui/widgets/item_factory.c:750 src/gui/widgets/item_factory.c:764
#: src/gui/widgets/item_factory.c:777 src/gui/widgets/item_factory.c:790
#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:65
msgid "N/A"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/item_factory.c:856
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:600
#, fuzzy
msgid "Template Name"
msgstr "音軌名稱"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:861
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:609
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/gui/widgets/item_factory.c:867
#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:619
msgid "Last Modified"
msgstr "上次修改"

#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:124
#, fuzzy
msgid "Failed to disconnect send"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:160
#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:192
#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:230
#, fuzzy
msgid "Failed to connect send"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/channel_send_selector.c:470
#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:68
#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:43 resources/ui/generic_progress_dialog.ui:43
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/gui/widgets/main_notebook.c:132
msgid "Scenes (Live View)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/channel_send.c:219
#, fuzzy
msgid "Failed to change send amount"
msgstr "無法存檔: %s"

#. create a new marker
#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:403
msgid "Custom Marker"
msgstr "自訂標記"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:879
#, fuzzy
msgid "Fade Preset"
msgstr "儲存專案"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:943
msgid "Musical Mode"
msgstr "音樂模式"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1041
#: src/gui/widgets/plugin_browser.c:526
#, fuzzy
msgid "Rename"
msgstr "片段內容"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1070
#, fuzzy
msgid "Change Color..."
msgstr "更改顏色"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1075
#, fuzzy
msgid "Reset Color"
msgstr "%s 顏色"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1090
msgid "Detect BPM"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1140
#, fuzzy
msgid "Functions"
msgstr "片段內容"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1143
#, fuzzy
msgid "Audio Regions"
msgstr "新增片段"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1153
#, fuzzy
msgid "Export as MIDI file..."
msgstr "輸出成MIDI檔"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1159
#, fuzzy
msgid "MIDI Regions"
msgstr "MIDI in"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1208
#, fuzzy
msgid "Move to Lane"
msgstr "靜音軌道"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1211
#, fuzzy
msgid "Automation Region"
msgstr "控制節點"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1218
#, fuzzy
msgid "Quick Bounce"
msgstr "快速轉換成音訊"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1227
#, fuzzy
msgid "Bounce to Audio"
msgstr "轉換選項"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1413
#, fuzzy
msgid "Failed to add region to track"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/timeline_arranger.c:1425
#, fuzzy
msgid "Failed to create selections"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:40
msgid "Playhead [Jack Timebase Master]"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:42
msgid "Playhead [Jack Client]"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:136
msgid "Input"
msgstr ""

#. TRANSLATORS: tap tempo
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:140
msgid "Tap"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:178
msgid "Become JACK Transport master"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:181
msgid "Sync to JACK Transport"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:184
msgid "Unlink JACK Transport"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:225
msgid "playhead"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:276
msgid "JACK Transport client"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:289
msgid "JACK Timebase master"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:356
#, fuzzy
msgid "New buffer size"
msgstr "緩衝區大小"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:367
msgid "Failed reading value"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:383
msgid "This feature is not available at the moment"
msgstr "這項功能目前無法使用"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:457
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#. TRANSLATORS: buffer size, please keep the
#. * translation short
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:463
msgid "Buf sz"
msgstr "緩衝區大小"

#. TRANSLATORS: verb - change buffer size
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:468
#, fuzzy
msgid "change"
msgstr "更改 BPM"

#. TRANSLATORS: sample rate
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:471
msgid "Rate"
msgstr "取樣頻率"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:505
msgid "Metronome"
msgstr "節拍器"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:505
#, fuzzy
msgid "Metronome options"
msgstr "節拍器"

#. volume
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:515 resources/ui/file_auditioner_controls.ui:29
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#. countin
#: src/gui/widgets/bot_bar.c:530
msgid "Count-in"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:595
msgid "bpm"
msgstr "bpm"

#: src/gui/widgets/bot_bar.c:597
msgid "time sig."
msgstr "拍號"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:66
msgid "Add _MIDI Track"
msgstr "新增 MIDI 軌"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:70
msgid "Add Audio Track"
msgstr "新增音訊軌"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:83
msgid "Add FX Track"
msgstr "新增效果軌"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:95
msgid "Add Group Track"
msgstr "新增群組音軌"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:98
#, fuzzy
msgid "Add Folder Track"
msgstr "新增效果軌"

#: src/gui/widgets/tracklist.c:347 src/gui/widgets/tracklist.c:390
#: src/gui/widgets/tracklist.c:410
msgid "Operation unimplemented"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/tracklist.c:365
msgid ""
"Attempted to drop an instrument onto a MIDI track, which is not supported. "
"Create a new instrument track instead?"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/tracklist.c:399 src/gui/widgets/tracklist.c:417
#, fuzzy
msgid "Dragged item is not supported"
msgstr "輸出格式。"

#: src/gui/widgets/chord_pad_panel.c:67
#, fuzzy
msgid "From scale"
msgstr "調式"

#: src/gui/widgets/chord_pad_panel.c:70
msgid "Predefined"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/chord_pad_panel.c:98
#, fuzzy
msgid "Preset Packs"
msgstr "刪除所選音軌"

#: src/gui/widgets/log_viewer.c:109
#, fuzzy
msgid "Log Viewer"
msgstr "事件檢視器"

#: src/gui/widgets/track_properties_expander.c:102
msgid "Track Name"
msgstr "音軌名稱"

#: src/gui/widgets/track_properties_expander.c:114
msgid "Direct Out"
msgstr "直通輸出"

#: src/gui/widgets/track_properties_expander.c:136
msgid "Track Properties"
msgstr "音軌屬性"

#: src/gui/widgets/channel.c:646 resources/ui/port_selector_dialog.ui:26
msgid "Track"
msgstr "音軌"

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:23
msgid "Welcome to the Zrythm DAW"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:26
#, c-format
msgid ""
"If this is your first time using Zrythm, we suggest going through the "
"'Getting Started' section in the %suser manual%s."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:35
#, c-format
msgid ""
"%sZrythm relies on donations and purchases to sustain development%s. If you "
"enjoy the software, please consider %sdonating%s or %sbuying an installer%s."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:47
msgid "Flatpak users"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:49
msgid ""
"The PipeWire version of this Flatpak runtime has a known bug that may cause "
"errors when starting Zrythm. We recommend setting a fixed buffer size for "
"Zrythm in your PipeWire config to avoid this."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:57
msgid "Flatpak limitation"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:58
msgid "Only Flatpak-installed plugins are supported."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:70
#, c-format
msgid "Zrythm and the Zrythm logo are %strademarks of Alexandros Theodotou%s."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/welcome_message_dialog.c:87
msgid "Welcome"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:43
msgid "No port selected"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:69
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to connect %s to %s"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:79
msgid "These ports cannot be connected"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/port_selector_dialog.c:322
msgid "Track Ports"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/project_progress_dialog.c:49
#, fuzzy
msgid "Saved"
msgstr "儲存"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_progress_dialog.c:52
#, fuzzy
msgid "Project Progress"
msgstr "輸出進度"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:53
#, c-format
msgid "%.1f to %.1f"
msgstr "%.1f 到 %.1f"

#: src/gui/widgets/dialogs/port_info.c:137
msgid "Port info"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:77
#, fuzzy
msgid "MIDI region exported."
msgstr "MIDI in"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:87
#, fuzzy
msgid "MIDI regions exported."
msgstr "MIDI in"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:92
#, fuzzy
msgid "Failed to export MIDI regions."
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:120
msgid "Select MIDI file"
msgstr "選擇MIDI檔"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:121
#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1536
msgid "_Export"
msgstr "輸出"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:131
msgid "Base region"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:134
msgid "Full region"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:141
#, fuzzy
msgid "Region Content"
msgstr "片段內容"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:153
msgid "Format 0"
msgstr "格式 0"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:156
msgid "Format 1"
msgstr "格式 1"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:163
#, fuzzy
msgid "MIDI Format"
msgstr "MIDI 格式"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:177
#, fuzzy
msgid "Part of parent track"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:181
#, fuzzy
msgid "Separate tracks"
msgstr "重新命名"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_midi_file_dialog.c:188
#, fuzzy
msgid "Export lanes as"
msgstr "輸出成"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:80
#, fuzzy
msgid "Failed to quantize editor selections"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:94
#, fuzzy
msgid "Failed to quantize timeline selections"
msgstr "合併全部"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:125
msgid "note length"
msgstr "音符長度"

#: src/gui/widgets/dialogs/quantize_dialog.c:131
msgid "note type"
msgstr "音符類型"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:97
msgid "Scripting Interface"
msgstr "腳本界面"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:107
#: src/gui/widgets/dialogs/first_run_dialog.c:224
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:110
#, fuzzy
msgid "Select the language of the script"
msgstr "Zrythm 的介面語言"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:253
msgid "Execute"
msgstr "執行"

#: src/gui/widgets/dialogs/scripting_dialog.c:272
msgid "The result will be printed here"
msgstr "結果會顯示在這裡"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:257
msgid "none"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:335
msgid ""
"\n"
"1 more file..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:340
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%d more files..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:445
msgid "The following files will be created:"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:446
#, fuzzy
msgid "in the directory:"
msgstr "上一層目錄"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:687
#, fuzzy
msgid "No tracks to export"
msgstr "輸出格式。"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:810
msgid "Exported"
msgstr "輸出完成"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1304
msgid "<name>.<format>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1305
msgid "<date>_<name>.<format>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1339
msgid "Mixdown"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1340
msgid "Stems"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1389
#, fuzzy
msgctxt "Export time range"
msgid "Loop"
msgstr "循環"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1390
#, fuzzy
msgctxt "Export time range"
msgid "Song"
msgstr "歌曲"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_dialog.c:1391
#, fuzzy
msgctxt "Export time range"
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:84
msgid "Create New Project"
msgstr "建立新專案"

#. get next available "Untitled Project"
#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:93
msgid "Untitled Project"
msgstr "未命名的專案"

#: src/gui/widgets/dialogs/create_project_dialog.c:129
msgid "Select parent directory to save the project in"
msgstr "選擇一個目錄來存放專案"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:63
msgid "Export Progress"
msgstr "輸出進度"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:64
msgid "Exporting..."
msgstr "輸出中..."

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:72
msgid "Open Directory"
msgstr "開啟目錄"

#: src/gui/widgets/dialogs/export_progress_dialog.c:75
msgid "Opens the containing directory"
msgstr "在資料夾中顯示"

#: src/gui/widgets/dialogs/changelog_dialog.c:26
#, c-format
msgid "Running %s version <b>%s</b>%s%s"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run_dialog.c:181
msgid "Setup Zrythm"
msgstr "設定 Zrythm"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run_dialog.c:213
msgid "Initial Configuration"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run_dialog.c:225
#, fuzzy
msgid "Preferred language"
msgstr "使用者界面語言"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run_dialog.c:235
#, fuzzy
msgid "User path"
msgstr "全選"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run_dialog.c:237
msgid "Location to save user files"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run_dialog.c:240
#, fuzzy
msgid "Select a directory"
msgstr "選擇一個專案"

#: src/gui/widgets/dialogs/first_run_dialog.c:274
#, fuzzy
msgid "_Reset"
msgstr "重設"

#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:55
#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:67
#, c-format
msgid "%s color"
msgstr "%s 顏色"

#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:78
#, fuzzy
msgid "Track color"
msgstr "音軌面板"

#: src/gui/widgets/dialogs/object_color_chooser_dialog.c:130
#, fuzzy
msgid "Failed to change color"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:47
#, fuzzy
msgid "Please enter more details"
msgstr "請輸入名稱"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:170
#, fuzzy
msgid "Sent successfully"
msgstr "腳本執行完成"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:186
#, fuzzy
msgid "Send Automatically"
msgstr "自動化控制"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:201
#, c-format
msgid ""
"Click OK to submit. You can verify what will be sent below. By clicking OK, "
"you agree to our %sPrivacy Policy%s."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:215
msgid "<b>Data</b>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:257
msgid "<b>Log file</b>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:291
msgid "<b>Screenshot</b>"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:338
#, fuzzy
msgid "Sending"
msgstr "CC 綁定"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:352
msgid "Sending..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:353
msgid "Sending data..."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:415
msgid "Send via Sourcehut"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:421
#, c-format
msgid "Please copy the template below in a %snew issue%s."
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:514
msgid "Fatal Error"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:514
msgid "Error"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:517
#, c-format
msgid "%sPlease help us fix this by submitting a bug report"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:590
msgid "What did you do?"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:593
#, fuzzy
msgid "Please enter as many details as possible (such as steps to reproduce)"
msgstr "請輸入名稱"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:611
#, fuzzy
msgid "Error details"
msgstr "繪製品質"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:618
#, fuzzy
msgid "Backtrace"
msgstr "錯誤 - 堆疊追蹤：\n"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:634
#, fuzzy
msgid "Log"
msgstr "低"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:650
#, fuzzy
msgid "System info"
msgstr "顯示詳細資訊"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:665
#, fuzzy
msgid "_Close"
msgstr "關閉"

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:666
msgid "Submit on _SourceHut"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:667
msgid "Send via _email (publicly visible)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/bug_report_dialog.c:668
msgid "Preview and send _automatically (privately/recommended)"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/about_dialog.c:57
#, fuzzy
msgid "a highly automated and intuitive digital audio workstation"
msgstr "直觀且能高度自動化控制參數的數位音樂工作站"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:24
#, fuzzy
msgid "<File not found>"
msgstr "找不到 %s。"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:129
#: resources/ui/project_assistant.ui:105
#, fuzzy
msgid "_Open Selected"
msgstr "選擇"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:135
#, fuzzy
msgid "_Create"
msgstr "建立 %s"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:465
#, fuzzy
msgid "No project selected"
msgstr "未選擇輸出"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:480
#, fuzzy
msgid "Select Project File"
msgstr "選擇專案"

#: src/gui/widgets/dialogs/project_assistant.c:715
msgid "Blank project"
msgstr "空白專案"

#: src/gui/widgets/dialogs/bind_cc_dialog.c:35
#, fuzzy
msgid "Failed to bind mapping"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/gui/widgets/dialogs/bind_cc_dialog.c:92
msgid "Not a control change event"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/arranger_object_info.c:106
msgid "Arranger object info"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:65
#, fuzzy
msgid "Enter group name"
msgstr "輸入片段名稱..."

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:72
#, fuzzy
msgid "Group name"
msgstr "群組"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:75
#, fuzzy
msgid "New Group"
msgstr "群組"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:80
msgid "Move tracks under group"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:105
msgid "Failed to create audio group track"
msgstr "無法創建音訊組音軌"

#: src/gui/widgets/dialogs/add_tracks_to_group_dialog.c:119
msgid "Failed to create MIDI group track"
msgstr "無法建立MIDI組音軌"

#: src/gui/widgets/dialogs/track_icon_chooser_dialog.c:165
#, c-format
msgid "%s icon"
msgstr "%s 圖示"

#: src/gui/widgets/dialogs/track_icon_chooser_dialog.c:171
msgid "_Select"
msgstr "選擇"

#: src/gui/widgets/dialogs/string_entry_dialog.c:81
msgid "Please enter a value"
msgstr "請輸入名稱"

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:52
#, fuzzy
msgid "Please enter a valid name."
msgstr "請輸入名稱"

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:60
#, c-format
msgid "Name '%s' is taken. Please enter a different name"
msgstr ""

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:129
#, fuzzy
msgid "Save Chord Preset"
msgstr "儲存專案"

#: src/gui/widgets/dialogs/save_chord_preset_dialog.c:154
msgid "Pack"
msgstr ""

#: src/guile/guile.c:25
msgid "Script execution successful"
msgstr "腳本執行完成"

#: src/guile/guile.c:27
msgid "Script execution failed"
msgstr "腳本無法執行"

#: src/guile/actions/port_connection_action.c:50
#, fuzzy
msgid "Failed to connect ports"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/guile/actions/channel_send_action.c:47
#, fuzzy
msgid "Failed to create audio send"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/plugins/plugin_manager.c:394
msgid "Error loading LV2 bundle dir: "
msgstr ""

#: src/plugins/plugin_manager.c:1307
#, c-format
msgid "Scanned %s plugin: %s"
msgstr "已掃描 %s 外掛：%s"

#. TRANSLATORS: first argument
#. * is plugin protocol, 2nd
#. * argument is path
#: src/plugins/plugin_manager.c:1320
#, c-format
msgid "Skipped %1$s plugin at %2$s"
msgstr "略過 %2$s 下的 %1$s 外掛"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1445
msgid "Scanned LV2 plugin"
msgstr "已掃描 LV2 外掛"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1455
#, c-format
msgid "Skipped LV2 plugin at %s"
msgstr "略過 %s 下的 LV2 外掛"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1550
msgid "Scanned AU plugin"
msgstr "已掃描 AU 外掛"

#: src/plugins/plugin_manager.c:1555
#, c-format
msgid "Skipped AU plugin at %u"
msgstr "略過第 %u 個 AU 外掛"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:1729
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to get LV2 plugin from URI <%s>"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:1982
#, c-format
msgid "Could not find UI by URI <%s>"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2310
msgid "Failed to make temporary dir"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2350
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to find preset with URI <%s>"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2368
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to load state from %s"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2396
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to find plugin with URI <%s>"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2418
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to dlopen %s: %s"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2429
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to get dlinfo for %s"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2451
#, c-format
msgid ""
"%s <%s> contains a reference to %s, which may cause issues.\n"
"If the plugin does not load, please try instantiating the plugin in full-"
"bridged mode, and report this to the plugin distributor and/or author:\n"
"%s <%s>"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2479
#, fuzzy
msgid "Failed to create or init ports and parameters"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2504
#, fuzzy, c-format
msgid "Required feature %s is not supported"
msgstr "輸出格式。"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2581
msgid "Failed checking whether lv2 plugin UI is external"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2709
#, fuzzy, c-format
msgid "Required option %s is not supported"
msgstr "輸出格式。"

#: src/plugins/lv2_plugin.c:2762
msgid "lilv_plugin_instantiate() failed"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2_plugin.c:3264 src/plugins/carla_native_plugin.c:623
msgid "Default bank"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2_plugin.c:3267 src/plugins/carla_native_plugin.c:626
msgid "Init"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2_plugin.c:3297
msgid "Unnamed bank"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:233
#, c-format
msgid "Instantiation failed for plugin '%s'. Disabling..."
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:275
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: src/plugins/plugin.c:278
#, fuzzy
msgid "Enables or disables the plugin"
msgstr "啟用/停用連接"

#: src/plugins/plugin.c:298
#, fuzzy
msgid "Plugin gain"
msgstr "外掛"

#: src/plugins/plugin.c:545
msgid "Failed to get Carla plugin"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:560
#, fuzzy
msgid "Failed to get LV2 plugin"
msgstr "已掃描 LV2 外掛"

#: src/plugins/plugin.c:1033
#, c-format
msgid " - bridge: %s"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:1041
#, fuzzy
msgid "instrument"
msgstr "樂器"

#: src/plugins/plugin.c:1550
msgid "Carla plugin instantiation failed"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:1561 src/plugins/plugin.c:2174
#, fuzzy
msgid "Failed saving Carla plugin state"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/plugins/plugin.c:1583
msgid "LV2 plugin instantiation failed"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:1851
#, c-format
msgid ""
"%s <%s> has a deprecated UI type:\n"
"  %s\n"
"If the UI does not load, please try instantiating the plugin in full-bridged "
"mode, and report this to the author:\n"
"  %s <%s>"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin.c:2203
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to create plugin clone for %s"
msgstr "無法存檔: %s"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:83 src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:58
msgid "Save State"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin_gtk.c:298
#, fuzzy
msgid "Save Preset"
msgstr "儲存專案"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:335
msgid "_Prefix plugin name"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin_gtk.c:346
msgid "URI (Optional):"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1187
#, fuzzy
msgid "Open File"
msgstr "輸出的檔案"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1341
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1451
msgid "Unknown widget type for value"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin_gtk.c:1473
msgid "Unknown widget type for value\n"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:613
#, fuzzy
msgid "Add to project (native generic UI)"
msgstr "新增到專案 (carla)"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:624
msgid "Add to project"
msgstr "新增到專案"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:640
#, fuzzy
msgid "Add to project (bridged UI)"
msgstr "新增到專案"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:651
#, fuzzy
msgid "Add to project (bridged full)"
msgstr "新增到專案 (carla)"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:659
msgid "Use _Generic UI"
msgstr ""

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:694
#, fuzzy
msgid "Add to collection"
msgstr "新增到專案"

#: src/plugins/plugin_descriptor.c:729
msgid "Remove from collection"
msgstr ""

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:643
#, fuzzy, c-format
msgid "Preset %u"
msgstr "裝置名稱"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1082
msgid "Audio in"
msgstr "音訊輸入"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1135
msgid "Audio out"
msgstr "音訊输出"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1144
msgid "MIDI in"
msgstr "MIDI in"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1164
msgid "CV in"
msgstr ""

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1173
msgid "CV out"
msgstr ""

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1794
#, c-format
msgid "Error adding carla plugin: %s"
msgstr ""

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:1995
#, fuzzy
msgid "Failed to load Carla state"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:2008
msgid ""
"Failed to instantiate Carla plugin: handle/descriptor not initialized "
"properly"
msgstr ""

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:2413
msgid "Plugin doesn't have a state directory"
msgstr ""

#: src/plugins/carla_native_plugin.c:2431
#, c-format
msgid "State file %s doesn't exist"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:241
msgid "Delete Preset?"
msgstr ""

#: src/plugins/lv2/lv2_gtk.c:518
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to open LV2 UI for %s"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/plugins/lv2/lv2_state.c:413
#, fuzzy
msgid "Failed to apply LV2 preset"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/settings/plugin_settings.c:369 src/settings/plugin_settings.c:456
#: src/settings/plugin_settings.c:472
#, fuzzy
msgid "Failed to move track"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/settings/plugin_settings.c:384 src/settings/plugin_settings.c:489
#, fuzzy
msgid "Failed to set direct out"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/settings/plugin_settings.c:391
#, c-format
msgid "%s Output"
msgstr ""

#: src/settings/plugin_settings.c:432
#, c-format
msgid "%s %d"
msgstr ""

#: src/settings/plugin_settings.c:506
#, fuzzy
msgid "Failed to connect L port"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/settings/plugin_settings.c:522
#, fuzzy
msgid "Failed to connect R port"
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: src/settings/plugin_settings.c:586
msgid "Are the outputs stereo?"
msgstr ""

#: src/settings/plugin_settings.c:623
msgid ""
"This plugin contains multiple audio outputs. Would you like to auto-route "
"each output to a separate FX track?"
msgstr ""

#: src/settings/chord_preset.c:104 src/settings/chord_preset_pack.c:141
#, fuzzy
msgid "_Rename"
msgstr "片段內容"

#. --- euro pop pack ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:83
msgid "Euro Pop"
msgstr ""

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:85
msgid "4 Chord Song"
msgstr ""

#. Johann Pachelbel, My Chemical Romance
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:98
msgid "Canon in D"
msgstr ""

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:109
#, fuzzy
msgid "Love Progression"
msgstr "輸出進度"

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:116
#, fuzzy
msgid "Pop Chords 1"
msgstr "和弦"

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:127
msgid "Most Often Used Chords"
msgstr ""

#. --- j/k pop ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:142
msgid "Eastern Pop"
msgstr ""

#. --- dance ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:187
#, fuzzy
msgid "Dance"
msgstr "取消"

#. --- ballad ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:201
msgid "Ballad"
msgstr ""

#. --- eurodance ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:248
msgid "Eurodance"
msgstr ""

#. --- eurobeat ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:275
msgid "Eurobeat"
msgstr ""

#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:355
msgid "Progressive Trance"
msgstr ""

#. --- rock ---
#: src/settings/chord_preset_pack_manager.c:374
msgid "Rock"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:134
#, c-format
msgid "Schema %s%s%s"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:142
#, c-format
msgid "Resetting schema %s...\n"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:177
#, c-format
msgid "skipping %s"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:188
#, c-format
msgid "resetting %s to %s"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:231
#, c-format
msgid "Failed to find schema %s. %s is likely not installed"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:244
#, c-format
msgid "Failed to view schema %s"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:250
#, c-format
msgid "Failed to reset schema %s"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:298
msgid ""
"This will reset Zrythm to factory settings. <b>You will lose all your "
"preferences</b>. Continue?"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:304
#, fuzzy
msgid "Reset to Factory Settings"
msgstr "已恢復原廠設定"

#: src/settings/settings.c:315
msgid ""
"This will reset Zrythm to factory settings. You will lose all your "
"preferences. Type 'y' to continue:"
msgstr ""

#: src/settings/settings.c:322
#, c-format
msgid "Aborting...\n"
msgstr "正在退出...\n"

#: src/settings/settings.c:333
#, c-format
msgid "Reset to factory settings successful\n"
msgstr "已恢復原廠設定\n"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:20
msgid "Root Note"
msgstr "根音"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:37
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:358
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:38
msgid "C"
msgstr "C"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:47
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:368
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:48
msgid "D♭"
msgstr "D♭"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:57
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:378
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:58
msgid "D"
msgstr "D"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:67
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:388
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:68
msgid "E♭"
msgstr "E♭"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:77
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:398
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:78
msgid "E"
msgstr "E"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:87
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:408
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:88
msgid "F"
msgstr "F"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:97
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:418
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:98
msgid "F♯"
msgstr "F♯"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:107
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:428
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:108
msgid "G"
msgstr "G"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:117
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:438
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:118
msgid "A♭"
msgstr "A♭"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:127
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:448
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:128
msgid "A"
msgstr "A"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:137
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:458
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:138
msgid "B♭"
msgstr "B♭"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:147
#: resources/ui/chord_selector_window.ui:468
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:148
msgid "B"
msgstr "B"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:173
msgid "maj"
msgstr "maj"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:183
msgid "min"
msgstr "min"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:193
msgid "dim"
msgstr "dim"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:203
msgid "sus4"
msgstr "sus4"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:213
msgid "sus2"
msgstr "sus2"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:223
msgid "aug"
msgstr "aug"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:233
msgid "Accent"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:251
msgid "7"
msgstr "7"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:261
msgid "j7"
msgstr "j7"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:341
msgid "Bass Note"
msgstr "低音"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:494
msgid "In scale"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:506
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:193
msgid "Creator"
msgstr "創作者"

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:599
msgid "Diatonic"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:609
#: resources/ui/scale_selector_window.ui:203
msgid "TODO keyboard"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:624
msgid "TODO"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_selector_window.ui:629
msgid "Circle of Fifths"
msgstr "五度圈"

#: resources/ui/file_auditioner_controls.ui:15
msgid "Play/Pause"
msgstr ""

#: resources/ui/file_auditioner_controls.ui:22
#: resources/ui/transport_controls.ui:38
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: resources/ui/active_hardware_popover.ui:11
msgid "Ports found"
msgstr ""

#: resources/ui/active_hardware_popover.ui:48
msgid "Rescan"
msgstr "重新掃描"

#: resources/ui/active_hardware_popover.ui:51
msgid "Scan again for MIDI controllers"
msgstr "再次掃描 MIDI 控制器"

#: resources/ui/main_window.ui:37 resources/ui/view_toolbar.ui:41
msgid "Toggle Left Panel"
msgstr "顯示/隱藏左邊面板"

#: resources/ui/main_window.ui:51 resources/ui/view_toolbar.ui:59
msgid "Toggle Right Panel"
msgstr "顯示/隱藏右邊面板"

#: resources/ui/fader_buttons.ui:92
msgid "Channel settings"
msgstr ""

#: resources/ui/help_toolbar.ui:40
msgid "News"
msgstr "最新資訊"

#: resources/ui/snap_box.ui:15
msgid "Snap to grid"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_box.ui:29
msgid "Keep offset"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_box.ui:43
msgid "Snap to events"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:66 resources/ui/snap_grid_popover.ui:149
msgid "Note length"
msgstr "音符長度"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:84 resources/ui/snap_grid_popover.ui:167
msgid "t"
msgstr "t"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:87 resources/ui/snap_grid_popover.ui:170
msgid "Triplet"
msgstr "三連音"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:97 resources/ui/snap_grid_popover.ui:180
msgid "Dotted"
msgstr "附點"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:118 resources/ui/snap_grid_popover.ui:201
msgid "Adaptive length"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:130
msgid "Snap"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:211
msgid "Link"
msgstr "同上"

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:212
msgid "Link length to snap setting"
msgstr ""

#: resources/ui/snap_grid_popover.ui:225
msgid "Use last created object's length"
msgstr ""

#: resources/ui/panel_file_browser.ui:29
msgid "Bookmarks"
msgstr ""

#: resources/ui/transport_controls.ui:9
msgid "Return to cue point on stop"
msgstr ""

#: resources/ui/transport_controls.ui:26
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: resources/ui/transport_controls.ui:50
msgid "Backward"
msgstr "倒退"

#: resources/ui/transport_controls.ui:62
msgid "Forward"
msgstr "前進"

#: resources/ui/transport_controls.ui:74
msgid "Loop"
msgstr ""

#: resources/ui/event_viewer.ui:9
msgid "Event Viewer"
msgstr ""

#: resources/ui/plugin_browser.ui:28
msgid "Collection"
msgstr "收藏"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:42
msgid "Author"
msgstr ""

#: resources/ui/plugin_browser.ui:56
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:70
msgid "Protocol"
msgstr "協定"

#: resources/ui/plugin_browser.ui:148
msgid "Sort alphabetically"
msgstr ""

#: resources/ui/plugin_browser.ui:154
msgid "Sort by recently used"
msgstr ""

#: resources/ui/plugin_browser.ui:160
msgid "Sort by most used"
msgstr ""

#: resources/ui/header.ui:23 resources/gtk/help-overlay.ui:98
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: resources/ui/header.ui:34
msgid "View"
msgstr "顯示"

#: resources/ui/header.ui:45
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: resources/ui/header.ui:60
msgid "MIDI in activity"
msgstr ""

#: resources/ui/header.ui:92
#, fuzzy
msgid "Live Waveform Indicator"
msgstr "示波器"

#: resources/ui/header.ui:105
msgid "Spectrum Analyzer"
msgstr ""

#: resources/ui/header.ui:117
msgid "Peak Meter"
msgstr ""

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:128
#, fuzzy
msgid "Toggle ghost note visibility"
msgstr "顯示/隱藏右邊面板"

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:143 resources/ui/timeline_toolbar.ui:105
msgid "Toggle event viewer"
msgstr ""

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:166 resources/ui/editor_toolbar.ui:209
msgid "Flip"
msgstr "翻轉"

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:168 resources/ui/editor_toolbar.ui:211
msgid "Horizontal"
msgstr "水平"

#: resources/ui/editor_toolbar.ui:174 resources/ui/editor_toolbar.ui:217
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: resources/ui/create_project_dialog.ui:22
msgid "Parent directory"
msgstr "上一層目錄"

#: resources/ui/fishbowl_window.ui:6
msgid "Fishbowl"
msgstr ""

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:5
msgid "Quantize Options"
msgstr "量化選項"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:26
msgid "Quantize to"
msgstr "量化成"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:55
msgid "Adjust"
msgstr "調整"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:82
msgid "Amount"
msgstr "程度"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:102
msgid "Swing"
msgstr ""

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:117
msgid "Randomization"
msgstr "隨機性"

#: resources/ui/quantize_dialog.ui:140
msgid "_Quantize"
msgstr "量化"

#: resources/ui/scale_selector_window.ui:19
msgid "Root Key"
msgstr "根音"

#: resources/ui/scale_selector_window.ui:158 resources/ui/inspector_chord.ui:18
msgid "Scale"
msgstr "調式"

#: resources/ui/scale_selector_window.ui:175
#, fuzzy
msgid "Scale - Other"
msgstr "調式物件"

#: resources/ui/bot_bar.ui:63 resources/ui/view_toolbar.ui:47
msgid "Toggle Bottom Panel"
msgstr "顯示/隱藏底部面板"

#: resources/ui/project_assistant.ui:5
#, fuzzy
msgid "Select a Project"
msgstr "選擇一個專案"

#: resources/ui/project_assistant.ui:57
#, fuzzy
msgid "Create New"
msgstr "建立 %s"

#: resources/ui/project_assistant.ui:99
msgid "Open from _Path"
msgstr ""

#: resources/ui/modulator_inner.ui:14
msgid "Show/hide UI"
msgstr ""

#: resources/ui/automation_track.ui:8
msgid "Control this automation track is for"
msgstr "控制此自動控制軌的用途"

#: resources/ui/automation_track.ui:19
msgid "Mute automation track"
msgstr ""

#: resources/ui/automation_track.ui:53
msgid "RW"
msgstr ""

#: resources/ui/automation_track.ui:56
msgid "Write automation"
msgstr "寫入控制參數"

#: resources/ui/automation_track.ui:67
msgid "Read automation"
msgstr "讀取控制參數"

#: resources/ui/automation_track.ui:81
msgid "0.0"
msgstr "0.0"

#: resources/ui/automation_track.ui:95
msgid "Remove automation track"
msgstr "移除自動控制軌"

#: resources/ui/automation_track.ui:107
msgid "Add automation track"
msgstr "新增自動控制軌"

#: resources/ui/arranger_object_info_dialog.ui:33
#: resources/ui/arranger_object_info_dialog.ui:66
#: resources/ui/arranger_object_info_dialog.ui:75
#: resources/ui/automatable_selector.ui:44 resources/ui/port_info_dialog.ui:33
#: resources/ui/port_info_dialog.ui:57 resources/ui/port_info_dialog.ui:123
#: resources/ui/port_info_dialog.ui:132 resources/ui/port_info_dialog.ui:153
#: resources/ui/port_info_dialog.ui:174 resources/ui/port_info_dialog.ui:183
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: resources/ui/arranger_object_info_dialog.ui:42
msgid "Owner"
msgstr ""

#: resources/ui/arranger_object_info_dialog.ui:89
msgid "Arranger Object Info"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_pad_panel.ui:53
msgid "Transpose"
msgstr ""

#: resources/ui/inspector_chord.ui:29
msgid "Enforce scale"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:6
msgid "Export As..."
msgstr "輸出成..."

#: resources/ui/export_dialog.ui:40 resources/ui/export_dialog.ui:173
msgid "Metadata"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:43 resources/ui/export_dialog.ui:176
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:862
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:911
msgid "Title"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:48 resources/ui/export_dialog.ui:181
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:857
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:906
msgid "Artist"
msgstr "藝人"

#: resources/ui/export_dialog.ui:53 resources/ui/export_dialog.ui:186
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:852
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:901
msgid "Genre"
msgstr "音樂類型"

#: resources/ui/export_dialog.ui:63 resources/ui/export_dialog.ui:196
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:872
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:922
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: resources/ui/export_dialog.ui:68
#, fuzzy
msgid "Bit Depth"
msgstr "位元深度"

#: resources/ui/export_dialog.ui:73
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:882
msgid "Dither"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:85 resources/ui/export_dialog.ui:221
msgid "Filename Pattern"
msgstr "檔名格式"

#: resources/ui/export_dialog.ui:90 resources/ui/export_dialog.ui:226
msgid "Mixdown or Stems"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:91 resources/ui/export_dialog.ui:227
msgid ""
"Whether to export the selected tracks as a single mixdown file or each track "
"in its own file."
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:106 resources/ui/export_dialog.ui:242
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:867
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:916
msgid "Time range"
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:107 resources/ui/export_dialog.ui:243
msgid "Only events inside this time range will be exported."
msgstr ""

#: resources/ui/export_dialog.ui:112 resources/ui/export_dialog.ui:248
#, fuzzy
msgid "Custom time range"
msgstr "輸出成"

#: resources/ui/export_dialog.ui:130 resources/ui/export_dialog.ui:266
#, fuzzy
msgid "Track Selection"
msgstr "選取"

#: resources/ui/export_dialog.ui:147 resources/ui/export_dialog.ui:283
#, fuzzy
msgid "Output"
msgstr "輸出的檔案"

#: resources/ui/export_dialog.ui:209
#, fuzzy
msgid "Export Lanes as Tracks"
msgstr "輸出成"

#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:10
msgid "Select a port..."
msgstr ""

#: resources/ui/port_selector_dialog.ui:94
msgid "Port"
msgstr ""

#: resources/ui/inspector_master.ui:18 resources/ui/inspector_ap.ui:18
#: resources/ui/inspector_midi.ui:18
msgid "region_name"
msgstr ""

#: resources/ui/inspector_master.ui:19 resources/ui/inspector_ap.ui:19
#: resources/ui/inspector_midi.ui:19
msgid "Enter region name..."
msgstr "輸入片段名稱..."

#: resources/ui/inspector_master.ui:40 resources/ui/inspector_ap.ui:40
#: resources/ui/inspector_midi.ui:40
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: resources/ui/inspector_master.ui:82 resources/ui/inspector_ap.ui:82
#: resources/ui/inspector_midi.ui:82
msgid "Muted"
msgstr "静音"

#: resources/ui/view_toolbar.ui:53
msgid "Toggle Top Panel"
msgstr "顯示/隱藏頂部面板"

#: resources/ui/port_info_dialog.ui:66
msgid "Full designation"
msgstr ""

#: resources/ui/port_info_dialog.ui:78
msgid "Range"
msgstr ""

#: resources/ui/port_info_dialog.ui:90
msgid "Flags"
msgstr ""

#: resources/ui/port_info_dialog.ui:141
msgid "Default value"
msgstr "預設值"

#: resources/ui/port_info_dialog.ui:162
msgid "Current value"
msgstr "目前的值"

#: resources/ui/port_info_dialog.ui:200
msgid "Port Info"
msgstr ""

#: resources/ui/range_action_buttons.ui:20
msgid "Remove range"
msgstr "移除片段"

#: resources/ui/timeline_toolbar.ui:39
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:402
msgid "Musical mode"
msgstr "音樂模式"

#: resources/ui/timeline_toolbar.ui:78
msgid "Merge selections"
msgstr "合併全部"

#: resources/ui/modulator_view.ui:43
#, fuzzy
msgid "No modulators"
msgstr "調變器"

#: resources/ui/modulator_view.ui:44
msgid "Drag and drop a modulator plugin from the plugin browser"
msgstr ""

#: resources/ui/log_viewer.ui:17
msgid "Log Level"
msgstr ""

#: resources/ui/log_viewer.ui:40
msgid "Save As..."
msgstr "另存新檔..."

#: resources/ui/midi_editor_space.ui:63
msgid "Pitch Wheel"
msgstr ""

#: resources/ui/midi_editor_space.ui:64
msgid "Mod Wheel"
msgstr ""

#: resources/ui/midi_editor_space.ui:65
msgid "Aftertouch"
msgstr ""

#: resources/ui/quantize_box.ui:12 resources/gtk/help-overlay.ui:285
msgid "Quick Quantize"
msgstr "快速量化"

#: resources/ui/quantize_box.ui:22
msgid "Full Quantize..."
msgstr ""

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:10
msgid "Bounce Options"
msgstr "轉換選項"

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:21
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:335
#, fuzzy
msgid "Bounce with parents"
msgstr "轉換選項"

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:40
msgid "Tail"
msgstr "尾音"

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:62
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#: resources/ui/bounce_dialog.ui:82
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:340
msgid "Disable after bounce"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_key.ui:7
msgid "Amin 7"
msgstr ""

#: resources/ui/chord_pack_browser.ui:28
#, fuzzy
msgid "Packs"
msgstr "音軌"

#: resources/ui/playhead_scroll_buttons.ui:13
msgid "Scroll when playhead reaches the edge"
msgstr ""

#: resources/ui/playhead_scroll_buttons.ui:26
msgid "Follow playhead"
msgstr ""

#: resources/ui/clip_editor.ui:9
msgid "No clip selected"
msgstr ""

#: resources/ui/clip_editor.ui:10
msgid "Select a clip from the timeline"
msgstr ""

#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:5
msgid "Bind MIDI CC"
msgstr "綁定 MIDI CC"

#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:16
msgid "Press a key or move a knob on your MIDI device"
msgstr "在MIDI控制器上按一個鍵或是旋轉一個旋鈕"

#: resources/ui/bind_cc_dialog.ui:23
msgid "Waiting for input..."
msgstr "等待輸入中..."

#: resources/ui/clip_editor_inner.ui:29
msgid "Select a region..."
msgstr "選擇一個片段..."

#: resources/ui/splash.ui:10
msgid "Splash"
msgstr ""

#: resources/ui/splash.ui:27
msgid "Initializing..."
msgstr "正在初始化..."

#: resources/ui/tracklist_header.ui:26
#, fuzzy
msgid "Track filters & visibility"
msgstr "顯示"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:30
msgid "Global Shortcuts"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:35
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:996
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1045
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1059
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1073
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1190
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1205
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1259
msgid "General"
msgstr "一般"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:53
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr ""

#: resources/gtk/help-overlay.ui:60
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:70
msgid "Panels"
msgstr "面板"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:74
msgid "Toggle left panel"
msgstr "顯示/隱藏左邊面板"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:81
msgid "Toggle right panel"
msgstr "顯示/隱藏右邊面板"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:88
msgid "Toggle bottom panel"
msgstr "顯示/隱藏底部面板"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:110
msgid "Open a project"
msgstr "開啟專案"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:117
msgid "Save the project"
msgstr "儲存專案"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:126
msgid "Copy and Paste"
msgstr "複製和貼上"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:131
msgid "Copy selection to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:138
msgid "Cut selection to clipboard"
msgstr "剪下到剪貼簿"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:145
msgid "Paste from clipboard"
msgstr "從剪貼簿貼上"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:154
msgid "Undo and Redo"
msgstr "復原和重做"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:159
msgid "Undo previous command"
msgstr "復原上一個指令"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:166
msgid "Redo previous command"
msgstr "重做上一个指令"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:175
msgid "Selections"
msgstr "選取"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:187
msgid "Unselect all"
msgstr "取消全部的選取"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:199
msgid "Editor Shortcuts"
msgstr "編輯器快速鍵"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:203
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:207
msgid "Select/Stretch tool"
msgstr "選取/拉伸工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:214
msgid "Pencil tool"
msgstr "鉛筆工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:221
msgid "Eraser tool"
msgstr "橡皮擦工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:228
#, fuzzy
msgid "Ramp tool"
msgstr "直線工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:235
msgid "Audition tool"
msgstr "試聽工具"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:245
msgid "Zooming"
msgstr "縮放"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:250
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:257
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:264
msgid "Best fit"
msgstr "最適大小"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:271
msgid "Original size"
msgstr "原始大小"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:280
msgid "Quantizing"
msgstr "量化"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:292
msgid "Quantize"
msgstr "量化"

#: resources/gtk/help-overlay.ui:301
msgid "Looping"
msgstr "循環"

#: data/zrythm.desktop.in:6
msgid "@DESKTOP_ENTRY_NAME@"
msgstr ""

#: data/zrythm.desktop.in:7
msgid "Digital Audio Workstation"
msgstr "數位音樂工作站"

#: data/zrythm.desktop.in:9
msgid "highly automated and intuitive digital audio workstation"
msgstr ""

#. Translators: Search terms to find this application. Do NOT translate or localize the semicolons! The list MUST also end with a semicolon!
#: data/zrythm.desktop.in:11
msgid "daw;audio;midi;music;"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:243
msgid "Recent project list"
msgstr "最近的專案列表"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:244
msgid "A list of recent projects to be referenced on startup."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:248
msgid "First run"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:249
msgid "Whether this is the first run or not."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:253
msgid "Installation directory"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:254
msgid ""
"This is the directory Zrythm is installed in. Currently only used on Windows."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:258
msgid "Last project directory"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:259
msgid "Last directory a project was created in."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:263
msgid "List of all versions run at least once"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:264
msgid "A list of versions run at least once."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:268
msgid "Last version that was notified of a new release"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:269
msgid ""
"The last version that received a 'new version has been released' "
"notification."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:273
msgid "First check for updates"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:274
msgid "Whether this is the first time attempting to check for updates."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:283
#, fuzzy
msgid "Monitor volume"
msgstr "監聽輸出"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:284
msgid "The monitor volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:289
msgid "Mute volume"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:290
msgid "The monitor mute volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:295
msgid "Listen volume"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:296
msgid "The monitor listen volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:301
#, fuzzy
msgid "Dim volume"
msgstr "音量"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:302
msgid "The monitor dim volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:306
msgid "Sum to mono"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:307
msgid "Whether to sum the monitor signal to mono."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:311
msgid "Dim output"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:312
msgid "Whether to dim the the monitor signal."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:317
msgid "Whether to mute the monitor signal."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:321
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:326
msgid "Left output devices"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:322
msgid "A list of output devices to route the left monitor output to."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:327
msgid "A list of output devices to route the right monitor output to."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:336
msgid "Whether to bounce with parent tracks (direct outputs)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:341
msgid "Disable track after bouncing."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:345
#, fuzzy
msgid "Bounce step"
msgstr "轉換"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:346
msgid "Step in the processing chain to bounce at."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:350
msgid "Bounce tail"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:351
msgid ""
"Tail to allow when bouncing (for example to catch reverb tails), in "
"milliseconds."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:355
msgid "Timeline object length"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:356
#, fuzzy
msgid "Default length to use when creating timeline objects."
msgstr "自動控制曲線預設的演算法"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:360
msgid "Timeline object length type"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:361
msgid ""
"Default length type to use when creating timeline objects (normal, dotted, "
"triplet)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:366
msgid "Last timeline object's length"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:367
msgid "The length of the last created timeline object (in ticks)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:371
msgid "Editor object length"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:372
#, fuzzy
msgid "Default length to use when creating editor objects."
msgstr "自動控制曲線預設的演算法"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:376
msgid "Editor object length type"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:377
msgid ""
"Default length type to use when creating editor objects (normal, dotted, "
"triplet)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:382
msgid "Last editor object's length"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:383
msgid "The length of the last created editor object (in ticks)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:387
msgid "Note notation"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:388
msgid ""
"The note notation used in the piano roll - MIDI pitch index or musical (C, "
"C#, etc.)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:392
#, fuzzy
msgid "Default velocity"
msgstr "預設值"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:393
#, fuzzy
msgid "The default velocity to use when creating new MIDI notes."
msgstr "自動控制曲線預設的演算法"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:397
#, fuzzy
msgid "Last set velocity"
msgstr "載入專案中"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:398
msgid "Last set velocity on a MIDI note."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:403
msgid ""
"Whether to use musical mode. If this is on, time-stretching will be applied "
"to events so that they match the project BPM. This mostly applies to audio "
"regions."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:407
msgid "Listen to notes while they are moved"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:408
msgid "Whether to listen to MIDI notes while dragging them in the piano roll."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:412
msgid "Ghost notes"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:413
msgid "Whether to show notes of other regions in the piano roll."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:417
msgid "Piano roll highlight"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:418
msgid "Whether to highlight chords, scales, both or none in the piano roll."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:422
msgid "Piano roll MIDI modifier"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:423
msgid ""
"The MIDI modifier to display in the MIDI editor (only velocity is valid at "
"the moment)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:427
#, fuzzy
msgid "Show automation values"
msgstr "顯示自動控制軌"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:428
msgid "Whether to show automation values in the automation editor."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:432
msgid "Browser divider position"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:433
msgid "Height of the top part of the plugin/file browser."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:437
msgid "Left panel divider position"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:438
msgid "Position of the resize handle of the left panel."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:442
msgid "Left panel tab index"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:443
msgid "Index of the currently opened left panel tab."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:447
msgid "Right panel divider position"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:448
msgid "Position of the resize handle of the right panel."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:452
msgid "Right panel tab index"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:453
msgid "Index of the currently opened right panel tab."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:457
msgid "Bot panel divider position"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:458
msgid "Position of the resize handle of the bot panel."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:462
msgid "Bot panel tab index"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:463
msgid "Index of the currently opened bottom panel tab."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:467
msgid "Timeline event viewer visibility"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:468
msgid "Whether the timeline event viewer is visible or not."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:472
msgid "Editor event viewer visibility"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:473
msgid "Whether the editor event viewer is visible."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:477
msgid "Playhead display type"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:478
msgid "Selected playhead display type (BBT/time)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:482
msgid "JACK transport type"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:483
msgid "Selected JACK transport behavior (master/client/none)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:487
msgid "Ruler display type"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:488
msgid "Selected ruler display type (BBT/time)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:492
msgid "Selected editing tool"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:493
msgid "Selected editing tool."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:497
msgid "Last used MIDI function"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:498
msgid ""
"Last used MIDI function (index corresponding to enum in midi function "
"action)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:502
msgid "Last used automation function"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:503
msgid ""
"Last used automation function (index corresponding to enum in automation "
"function action)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:507
msgid "Last used audio function"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:508
msgid ""
"Last used audio function (index corresponding to enum in audio function "
"action)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:513
msgid "Last used pitch shift ratio"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:514
msgid "Last used pitch shift ratio."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:518
msgid "Playhead scroll edges (timeline)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:519
msgid ""
"Whether to scroll when the playhead reaches the visible edge (timeline)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:523
msgid "Follow playhead (timeline)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:524
msgid ""
"Whether to follow the playhead. When this is on, the visible area will stay "
"centered on the playhead (timeline)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:528
msgid "Playhead scroll edges (editor)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:529
msgid "Whether to scroll when the playhead reaches the visible edge (editor)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:533
msgid "Follow playhead (editor)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:534
msgid ""
"Whether to follow the playhead. When this is on, the visible area will stay "
"centered on the playhead (editor)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:538
#, fuzzy
msgid "Track filter name"
msgstr "音軌名稱"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:539
#, fuzzy
msgid "Name to filter tracks with."
msgstr "無法刪除音軌"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:543
#, fuzzy
msgid "Track filter type"
msgstr "顯示"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:544
msgid "Track types to filter tracks with."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:552
msgid "Plugin browser tab"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:553
msgid "Selected plugin browser tab."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:557
msgid "Plugin browser filter"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:558
msgid "Selected plugin browser filter"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:562
#, fuzzy
msgid "Plugin browser sort style"
msgstr "外掛瀏覽器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:563
#, fuzzy
msgid "Selected plugin browser sort style"
msgstr "顯示檔案瀏覽器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:567
#, fuzzy
msgid "Plugin browser collections"
msgstr "外掛屬性"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:568
msgid "Tree paths of the selected collections in the plugin browser."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:572
#, fuzzy
msgid "Plugin browser authors"
msgstr "外掛屬性"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:573
msgid "Tree paths of the selected authors in the plugin browser."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:577
#, fuzzy
msgid "Plugin browser categories"
msgstr "外掛屬性"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:578
msgid "Tree paths of the selected categories in the plugin browser."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:582
#, fuzzy
msgid "Plugin browser protocols"
msgstr "外掛瀏覽器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:583
msgid "Tree paths of the selected protocols in the plugin browser."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:591
#, fuzzy
msgid "File browser bookmarks"
msgstr "檔案瀏覽器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:592
msgid "Location bookmarks for file browser (absolute paths)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:596
msgid "File browser selected bookmark"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:597
msgid "Selected bookmark in file browser."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:602
msgid "Whether to autoplay the selected file."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:607
msgid "Whether to show unsupported files in the file browser."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:612
msgid "Whether to show hidden files in the file browser."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:616
#, fuzzy
msgid "File browser filter"
msgstr "檔案瀏覽器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:617
#, fuzzy
msgid "Selected file browser filter"
msgstr "顯示檔案瀏覽器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:621
#, fuzzy
msgid "Last location"
msgstr "載入專案中"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:622
msgid "Last visited location."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:627
msgid "Instrument plugin to use for MIDI auditioning."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:635
#, fuzzy
msgid "Inserts expanded"
msgstr "插件"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:636
msgid "Whether inserts are expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:640
#, fuzzy
msgid "MIDI FX expanded"
msgstr "MIDI in"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:641
msgid "Whether MIDI FX are expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:645
msgid "Sends expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:646
msgid "Whether sends are expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:654
msgid "Track properties expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:655
msgid "Whether track properties is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:659
msgid "Track outputs expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:660
msgid "Whether track outputs is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:664
msgid "Track sends expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:665
msgid "Whether track sends is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:669
msgid "Track inputs expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:670
msgid "Whether track inputs is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:674
msgid "Track controls expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:675
msgid "Whether track controls is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:679
msgid "Track inserts expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:680
msgid "Whether track inserts is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:684
msgid "Track midi-fx expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:685
msgid "Whether track midi-fx is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:689
msgid "Track fader expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:690
msgid "Whether track fader is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:694
msgid "Track comment expanded"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:695
msgid "Whether track comment is expanded."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:703
msgid "Track visibility detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:704
msgid "Whether the track visibility panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:708
msgid "Track visibility size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:709
msgid "Track visibility panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:713
#, fuzzy
msgid "Track inspector detached"
msgstr "音軌面板"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:714
msgid "Whether the track inspector panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:718
#, fuzzy
msgid "Track inspector size"
msgstr "音軌面板"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:719
msgid "Track inspector panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:723
#, fuzzy
msgid "Plugin inspector detached"
msgstr "外掛面板"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:724
msgid "Whether the plugin inspector panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:728
#, fuzzy
msgid "Plugin inspector size"
msgstr "外掛面板"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:729
msgid "Plugin inspector panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:733
#, fuzzy
msgid "Plugin browser detached"
msgstr "外掛屬性"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:734
msgid "Whether the plugin browser panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:738
#, fuzzy
msgid "Plugin browser size"
msgstr "外掛瀏覽器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:739
msgid "Plugin browser panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:743
#, fuzzy
msgid "File browser detached"
msgstr "檔案瀏覽器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:744
msgid "Whether the file browser panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:748
#, fuzzy
msgid "Chord pack browser detached"
msgstr "和弦墊"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:749
msgid "Whether the chord pack browser panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:753
#, fuzzy
msgid "File browser size"
msgstr "檔案瀏覽器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:754
msgid "File browser panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:758
#, fuzzy
msgid "Monitor section detached"
msgstr "監聽輸出"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:759
msgid "Whether the monitor section panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:763
#, fuzzy
msgid "Monitor section size"
msgstr "監聽輸出"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:764
msgid "Monitor section panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:768
msgid "Modulator view detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:769
msgid "Whether the modulator view panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:773
#, fuzzy
msgid "Modulator view size"
msgstr "調變器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:774
msgid "Modulator view panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:778
msgid "Mixer detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:779
msgid "Whether the mixer panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:783
#, fuzzy
msgid "Mixer size"
msgstr "混音面板"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:784
msgid "Mixer panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:788
msgid "Clip editor detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:789
msgid "Whether the clip editor panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:793
msgid "Clip editor size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:794
msgid "Clip editor panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:798
#, fuzzy
msgid "Chord pad detached"
msgstr "和弦墊"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:799
msgid "Whether the chord pad panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:803
#, fuzzy
msgid "Chord pad size"
msgstr "和弦墊"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:804
msgid "Chord pad panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:808
#, fuzzy
msgid "Timeline detached"
msgstr "時間範圍"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:809
msgid "Whether the timeline panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:813
#, fuzzy
msgid "Timeline size"
msgstr "時間範圍"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:814
msgid "Timeline panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:818
#, fuzzy
msgid "CC bindings detached"
msgstr "CC 綁定"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:819
msgid "Whether the CC bindings panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:823
#, fuzzy
msgid "CC bindings size"
msgstr "CC 綁定"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:824
msgid "CC bindings panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:828
msgid "Port connections detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:829
msgid "Whether the port connections panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:833
#, fuzzy
msgid "Port connections size"
msgstr "啟用/停用連接"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:834
msgid "Port connections panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:838
msgid "Scenes detached"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:839
msgid "Whether the scenes panel is detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:843
msgid "Scenes size"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:844
msgid "Scenes panel size when detached."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:853
msgid "Genre to use when exporting, if the file type supports it."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:858
msgid "Artist to use when exporting, if the file type supports it."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:863
msgid "Title to use when exporting, if the file type supports it."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:868
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:917
msgid "Time range to export."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:873
msgid "Format to export to."
msgstr "輸出格式。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:877
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:927
#, fuzzy
msgid "Filename pattern"
msgstr "檔名格式"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:878
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:928
msgid "Filename pattern for exported files."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:883
msgid "Add low level noise to reduce errors on lower bit depths."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:887
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:937
#, fuzzy
msgid "Export stems"
msgstr "輸出成"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:888
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:938
msgid "Whether to export stems instead of the mixdown."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:892
msgid "Bit depth"
msgstr "位元深度"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:893
msgid "Bit depth to use when exporting"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:902
msgid "Genre to use when exporting."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:907
msgid "Artist to use when exporting."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:912
msgid "Title to use when exporting."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:923
msgid "MIDI file format (Type 0 or 1)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:932
#, fuzzy
msgid "Lanes as tracks"
msgstr "釘選/取消釘選全部"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:933
msgid "Export track lanes as separate MIDI tracks."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:946
msgid "Transport loop"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:947
msgid "Whether looping is enabled."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:951
msgid "Return to cue"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:952
msgid "Whether return to cue on stop is enabled."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:956
msgid "Metronome enabled"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:957
msgid "Whether the metronome is enabled."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:962
msgid "Metronome volume"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:963
msgid "The metronome volume in amplitude (0 to 2)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:967
#, fuzzy
msgid "Metronome Count-in"
msgstr "節拍器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:968
msgid "Count-in bars for the metronome."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:972
msgid "Punch mode enabled"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:973
msgid "Whether punch in/out is enabled for recording."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:977
msgid "Start playback on MIDI input"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:978
msgid "Whether to start playback on MIDI input."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:983
msgid "Recording mode."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:987
#, fuzzy
msgid "Recording Pre-Roll"
msgstr "錄音模式"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:988
msgid "Number of bars to pre-roll when recording."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:997
msgid "Engine"
msgstr "音效系統"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1001
msgid "Audio backend"
msgstr "音訊後端"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1006
msgid "RtAudio device"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1011
msgid "SDL device"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1016
msgid "Samplerate"
msgstr "取樣頻率"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1017
#, fuzzy
msgid "Samplerate to pass to the backend."
msgstr "測試後端"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1021
msgid "Buffer size"
msgstr "緩衝區大小"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1022
#, fuzzy
msgid "Buffer size to pass to the backend."
msgstr "測試後端"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1026
msgid "MIDI backend"
msgstr "MIDI 後端"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1031
#, fuzzy
msgid "Audio inputs"
msgstr "音訊輸入"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1032
msgid "A list of audio inputs to enable."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1036
msgid "MIDI controllers"
msgstr "MIDI 控制器"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1037
msgid "A list of controllers to enable."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1046
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1114
msgid "Paths"
msgstr "路徑"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1050
msgid "Zrythm path"
msgstr "Zrythm 路徑"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1051
#, fuzzy
msgid "Directory used to save user data in."
msgstr "選擇一個目錄來存放專案"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1060
msgid "Updates"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1064
msgid "Check for updates"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1065
msgid "Whether to check for updates on startup."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1082
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1113
msgid "Plugins"
msgstr "外掛"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1083
msgid "UIs"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1087
msgid "Open UI on instantiation"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1088
msgid "Open plugin UIs when they are instantiated."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1092
msgid "Keep window on top"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1093
#, fuzzy
msgid "Show plugin UIs on top of the main window (if possible)."
msgstr "總是將外掛程式的視窗顯示在主視窗的上層。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1098
msgid "Refresh rate"
msgstr "刷新頻率"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1099
#, fuzzy
msgid ""
"Refresh rate in Hz. If set to 0, the screen's refresh rate will be used."
msgstr "以 Hz 單位。若頻率為零，則使用電腦螢幕的刷新頻率。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1104
#, fuzzy
msgid "Scale factor"
msgstr "調式物件"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1105
#, fuzzy
msgid ""
"Scale factor to pass to plugin UIs. If set to 0, the monitor's scale factor "
"will be used."
msgstr "以 Hz 單位。若頻率為零，則使用電腦螢幕的刷新頻率。"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1122
#, fuzzy
msgid "VST2 plugins"
msgstr "正在掃描外掛"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1123
msgid "VST2 plugin search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1127
msgid "SFZ instruments"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1128
msgid "SFZ instrument search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1132
msgid "SF2 instruments"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1133
msgid "SF2 instrument search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1137
msgid "JSFX plugin paths"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1138
msgid "JSFX plugin search paths separated by : (or ; on Windows)."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1146
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1160
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1174
msgid "Editing"
msgstr "編輯"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1151
msgid "Fade algorithm"
msgstr "淡入/淡出演算法"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1152
msgid "Default fade in/out algorithm."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1166
#, fuzzy
msgid "Default automation curve algorithm."
msgstr "無法開啟檔案: %s"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1180
msgid "Undo stack length"
msgstr "復原次數限制"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1181
msgid "Maximum undo history stack length. Set to -1 for unlimited."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1189
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1195
msgid "Autosave interval"
msgstr "自動儲存時間間隔"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1196
msgid "Interval to auto-save project backups, in minutes. Set to 0 to disable."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1204
msgid "UI"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1209
msgid "Draw detail"
msgstr "繪製品質"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1210
msgid "Level of detail to use when drawing graphics."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1215
#, fuzzy
msgid "Font scale"
msgstr "調式"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1216
#, fuzzy
msgid "Font scaling."
msgstr "調式"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1220
msgid "User interface language"
msgstr "使用者界面語言"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1225
msgid "CSS theme"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1230
msgid "Icon theme"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1239
msgid "DSP"
msgstr "訊號處理"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1240
msgid "Pan"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1244
msgid "Pan algorithm"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1245
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1250
msgid "Not used at the moment."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1249
msgid "Pan law"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1258
#, fuzzy
msgid "Scripting"
msgstr "腳本界面"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1263
msgid "Default script"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.gschema.xml:1264
#, fuzzy
msgid "Default script to use in the scripting window."
msgstr "自動控制曲線預設的演算法"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:6
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:39
msgid "Zrythm"
msgstr "Zrythm"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:7
msgid "The Zrythm contributors"
msgstr "Zrythm 貢獻者"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:8
#, fuzzy
msgid "Digital audio workstation"
msgstr "數位音樂工作站"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:10
msgid ""
"Zrythm is a digital audio workstation designed to be featureful and easy to "
"use. It offers streamlined editing workflows with flexible tools, limitless "
"automation capabilities, powerful mixing features, chord assistance and "
"support for various plugin and file formats."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:17
msgid ""
"Zrythm can be extended with user scripts written in Scheme or ECMAScript."
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:34
#, fuzzy
msgid "Main window with plugins"
msgstr "正在掃描外掛"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:40
msgid "DAW"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:55
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:86
msgid "Added:"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:57
msgid "Add monitor output meters in the header"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:58
msgid "Add Macedonian translations"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:59
#, fuzzy
msgid "Add pitch shift audio function"
msgstr "無法應用音訊功能"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:60
msgid ""
"Auto-scroll in the tracklist when dragging tracks and hovering towards the "
"edges"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:62
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:92
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:109
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:127
#, fuzzy
msgid "Changed:"
msgstr "更改 BPM"

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:64
msgid "Update Catalan, Japanese, Russian, French translations"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:65
msgid "Stop using `g_slice_*()` (deprecated in GLib)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:66
msgid "Simplify CSS for separators"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:67
msgid ""
"Move velocity settings to new toolbar in the bottom of the piano roll (fixes "
"being unable to drag velocity bars when set to high values)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:69
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:97
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:114
#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:135
msgid "Fixed:"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:71
msgid ""
"Fix audio files not being saved properly when saving the project after "
"applying an audio function"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:72
msgid "Fix error when routing to/from a port that has display unit info"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:73
msgid "Fix minor memory leak"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:74
msgid ""
"Fix track/plugin inspect not immediately displaying the track/plugin "
"properties"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:75
msgid ""
"Fix occasional crash when exporting the project (fix not deleting the source "
"function after disposing an EditableLabelWidget)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:76
msgid "Fix occasional crash when adding a plugin to a collection"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:77
msgid "Fix no sound when using Pipewire (regression from previous release)"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:78
msgid "Fix right-clicking on inserts not working on Windows"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:79
msgid "Fix error when attempting to paste an empty selection"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:88
msgid "Add spectrum analyzer"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:89
msgid "Add vertical zoom buttons to editor"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:90
msgid "User manual: add FAQ section"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:94
msgid ""
"Update French, Catalan, Esperanto, Swedish, German, Korean, Polish, Spanish "
"translations"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:95
msgid "Meson: disable fallbacks by default"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:99
msgid "Fix scrolling horizontally with 2 fingers on touch pads"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:100
msgid "Fix project plugin states being deleted while in use"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:101
msgid ""
"Work around a bug in Pipewire where it doesn't notify clients of buffer size "
"changes"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:102
msgid "Fix occasional deadlock when changing engine buffer sizes"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:111
msgid "Avoid making a backup when the last performed action hasn't changed"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:112
msgid ""
"Meson: use libpanel fork with detach support when building as a subproject"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:116
msgid "Fix error when generating a string from the current datetime"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:117
msgid "Fix some channel ports not being exposed to JACK when loading a project"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:118
msgid "Fix automation curve calculation not taking caches into account"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:119
msgid "Fix build without Guile"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:120
msgid "Fix too loud/silent audio when bouncing/exporting"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:129
msgid "Create standard project directories when creating a new blank project"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:130
msgid ""
"Update Chinese (Simplified), Catalan, French, Swedish, Hungarian, Spanish, "
"German, Portuguese (Brazil), Russian, English (Middle), Portuguese "
"translations"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:131
msgid "Re-generate bundled plugins with latest faust"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:132
msgid "Be more specific in some undoable action strings"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:133
msgid "Don't block when showing error messages"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:137
msgid "Fix error when saving a project with a plugin without outputs"
msgstr ""

#: build/data/org.zrythm.Zrythm.appdata.xml.in:138
msgid "Fix issues with automation track processing"
msgstr ""

#, c-format
#~ msgid "Failed to clone track: %s"
#~ msgstr "無法複製音軌: %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Change Pan"
#~ msgstr "改變平移"

#, fuzzy
#~ msgid "Add more error checking to various operations"
#~ msgstr "實例化外掛程式時出錯 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Minor optimizations"
#~ msgstr "小調五聲音階"

#~ msgid "Change BPM"
#~ msgstr "更改 BPM"

#, fuzzy
#~ msgid "Direct out"
#~ msgstr "直通輸出"

#, fuzzy
#~ msgid "Show drives in file browser"
#~ msgstr "顯示檔案瀏覽器"

#, fuzzy
#~ msgid "Removed:"
#~ msgstr "移除"

#, fuzzy
#~ msgid "JACK: handle failure to connect to monitor output gracefully"
#~ msgstr "無法開啟檔案: %s"

#, fuzzy
#~ msgid "Add more error checking when writing audio to file"
#~ msgstr "實例化外掛程式時出錯 %s"

#, fuzzy
#~ msgid "GG"
#~ msgstr "G"

#, fuzzy
#~ msgid "Connection"
#~ msgstr "收藏"

#, fuzzy
#~ msgid "Open Recent"
#~ msgstr "開啟專案"

#, fuzzy
#~ msgid "Plugin search paths."
#~ msgstr "外掛屬性"

#, fuzzy
#~ msgid "Instrument search paths."
#~ msgstr "樂器"

#, fuzzy
#~ msgid "Add track filtering by name and type"
#~ msgstr "音軌名稱"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "Creating new projects is disabled. Please restart %s to start a new "
#~ "project"
#~ msgstr "創建新項目處於禁用狀態。請重新啟動 %s 以啟動新專案"

#, fuzzy
#~ msgid "Loading is disabled in the trial version"
#~ msgstr "試用版本中的載入是被禁用的"

#, fuzzy
#~ msgid "Saving is disabled in the trial version"
#~ msgstr "在試用版中保存是禁用的"

#~ msgid "Failed to create MIDI track"
#~ msgstr "無法創建MIDI音軌"

#~ msgid "Failed to create audio FX track"
#~ msgstr "無法創建音訊 FX 音軌"

#~ msgid "Failed to create MIDI FX track"
#~ msgstr "無法創建 MIDI FX 音軌"

#~ msgid "Failed to create folder track"
#~ msgstr "無法建立資料夾音軌"

#~ msgid "Visible"
#~ msgstr "顯示"

#~ msgid "Website"
#~ msgstr "網站"

#, fuzzy
#~ msgid "Instruments"
#~ msgstr "樂器"

#, fuzzy
#~ msgid "Effects"
#~ msgstr "外掛面板"

#, fuzzy
#~ msgid "MIDI Modifiers"
#~ msgstr "MIDI 音符"

#, fuzzy
#~ msgid "Select mode"
#~ msgstr "選擇一個資料夾"

#, fuzzy
#~ msgid "Edit mode"
#~ msgstr "編輯器"

#, fuzzy
#~ msgid "Cut mode"
#~ msgstr "音樂模式"

#, fuzzy
#~ msgid "Erase mode"
#~ msgstr "橡皮擦工具"

#, fuzzy
#~ msgid "Ramp mode"
#~ msgstr "直線工具"

#, fuzzy
#~ msgid "Audition mode"
#~ msgstr "試聽工具"

#, fuzzy
#~ msgid "Preferences: add option to reset to factory settings"
#~ msgstr "已恢復原廠設定"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Song"
#~ msgid "Export time range"
#~ msgstr "輸出成"

#, fuzzy
#~ msgctxt "Custom"
#~ msgid "Export time range"
#~ msgstr "輸出成"

#~ msgid "Track inspector"
#~ msgstr "音軌面板"

#~ msgid "Plugin inspector"
#~ msgstr "外掛面板"

#, fuzzy
#~ msgid "Plugin browser"
#~ msgstr "外掛瀏覽器"

#, fuzzy
#~ msgid "File browser"
#~ msgstr "檔案瀏覽器"

#, fuzzy
#~ msgid "Chord preset browser"
#~ msgstr "顯示檔案瀏覽器"

#, fuzzy
#~ msgid "Connections"
#~ msgstr "收藏"

#, fuzzy
#~ msgid "Bindings"
#~ msgstr "CC 綁定"

#, fuzzy
#~ msgid "MIDI CC bindings"
#~ msgstr "CC 綁定"

#, fuzzy
#~ msgid "Details"
#~ msgstr "繪製品質"

#~ msgid "Time Range"
#~ msgstr "時間範圍"

#, fuzzy
#~ msgid "Lanes as separate tracks"
#~ msgstr "無法存檔: %s"

#~ msgid "Export"
#~ msgstr "輸出"

#, fuzzy
#~ msgid "Undo..."
#~ msgstr "復原"

#, fuzzy
#~ msgid "Redo..."
#~ msgstr "重做"

#, fuzzy
#~ msgid "Default Velocity"
#~ msgstr "力度"

#, fuzzy
#~ msgid "The audio backend to use"
#~ msgstr "欲使用的音訊後端"

#, fuzzy
#~ msgid "The name of the RtAudio device to use"
#~ msgstr "欲使用的音訊後端"

#, fuzzy
#~ msgid "The MIDI backend to use"
#~ msgstr "欲使用的 MIDI 後端。"

#, fuzzy
#~ msgid "Default fade algorithm to use for fade in/outs"
#~ msgstr "自動控制曲線預設的演算法"

#, fuzzy
#~ msgid "Default algorithm to use for automation curves"
#~ msgstr "自動控制曲線預設的演算法"

#, fuzzy
#~ msgid "The language to use for the user interface"
#~ msgstr "Zrythm 的介面語言"

#, fuzzy
#~ msgid "The CSS theme to use"
#~ msgstr "欲使用的 MIDI 後端。"

#, fuzzy
#~ msgid "Add Hungarian locale"
#~ msgstr "和聲小音階"

#, fuzzy
#~ msgid "Font scale."
#~ msgstr "調式"

#~ msgid "JACK MIDI can only be used with JACK audio"
#~ msgstr "JACK MIDI 必須搭配 JACK audio 一起使用"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "<b><i>Note: Zrythm is currently in beta</i></b>\n"
#~ "\n"
#~ "Welcome to Zrythm.\n"
#~ "This will guide you through the basic setup of Zrythm. First, choose your "
#~ "language."
#~ msgstr ""
#~ "<b><i>注意: Zrythm 還在 alpha 階段</i></b>\n"
#~ "\n"
#~ "歡迎使用 Zrythm。\n"
#~ "這個精靈會協助你完成 Zrythm 的基本設定。首先，請選擇你的語言。"

#~ msgid ""
#~ "Next, choose the location to use for saving temporary files and projects "
#~ "(or accept the default)"
#~ msgstr "下一步，選擇暫存檔和專案的存放目錄(或使用預設值)"

#~ msgid "Resets the path to the default"
#~ msgstr "將路徑設成預設值"

#~ msgid "Backends"
#~ msgstr "後端"

#~ msgid "Select the audio and MIDI engine backends to use"
#~ msgstr "選擇欲使用的音訊和 MIDI 後端"

#~ msgid "MIDI Backend"
#~ msgstr "MIDI 後端"

#~ msgid "Audio Backend"
#~ msgstr "音訊後端"

#~ msgid "Test"
#~ msgstr "測試"

#~ msgid "License Information"
#~ msgstr "授權條款"

#, fuzzy
#~ msgid "Region name"
#~ msgstr "片段內容"

#~ msgid "Project Assistant"
#~ msgstr "專案幫手"

#~ msgid "Removes selected project from the list"
#~ msgstr "從清單中移除所選專案"

#~ msgid "Select a template"
#~ msgstr "選擇一個模板"

#, fuzzy
#~ msgid "Composing MIDI"
#~ msgstr "收藏"

#, fuzzy
#~ msgid "Selection start"
#~ msgstr "選取"

#, fuzzy
#~ msgid "Selection end"
#~ msgstr "選取"

#, fuzzy
#~ msgid "Zrythm DAW"
#~ msgstr "Zrythm"

#, fuzzy
#~ msgid "A highly automated and intuitive digital audio workstation"
#~ msgstr "直觀且能高度自動化控制參數的數位音樂工作站"

#, fuzzy
#~ msgid "Snow Halation"
#~ msgstr "顯示自動控制軌"

#~ msgid "Show automation lanes"
#~ msgstr "顯示自動控制軌"

#~ msgid "Show track lanes"
#~ msgstr "顯示子音軌"

#~ msgid "Lock track"
#~ msgstr "鎖定音軌"

#~ msgid "Freeze track"
#~ msgstr "凍結音軌"

#, fuzzy
#~ msgid "New group"
#~ msgstr "建立新專案"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Failed to reset control '%s'"
#~ msgstr "無法開啟檔案: %s"

#, c-format
#~ msgid "Exporting MIDI region \"%s\""
#~ msgstr "正在輸出 MIDI 片段 \"%s\""

#~ msgid "MIDI Controllers"
#~ msgstr "MIDI 控制器"

#~ msgid "Pan Algorithm"
#~ msgstr "聲音定位演算法"

#~ msgid "Buffer Size"
#~ msgstr "緩衝區大小"

#~ msgid "Keep plugin UI windows on top of the main window"
#~ msgstr "保持外掛程式的視窗在主視窗的上層"

#~ msgid "VST2 Paths"
#~ msgstr "VST2 路徑"

#~ msgid "Main Window"
#~ msgstr "主視窗"

#~ msgid "Interface"
#~ msgstr "介面"

#~ msgid "GUI"
#~ msgstr "圖形化介面"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Failed to instantiate cloned plugin %s"
#~ msgstr "無法開啟檔案: %s"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Failed to instantiate source plugin %s"
#~ msgstr "無法開啟檔案: %s"

#~ msgid "Automation point"
#~ msgstr "控制節點"

#, fuzzy
#~ msgid "Failed to move track inside"
#~ msgstr "移動音軌"

#~ msgid "Project not compressed by zstd"
#~ msgstr "專案未使用 zstd 壓縮"

#~ msgid ""
#~ "The following files will be created:\n"
#~ "\n"
#~ "Master.wav\n"
#~ "\n"
#~ "in the directory:\n"
#~ "\n"
#~ "/home/alex/Zrythm/Projects/project1/exports/20181023"
#~ msgstr ""
#~ "將建立以下檔案：\n"
#~ "\n"
#~ "Master.wav\n"
#~ "\n"
#~ "輸出路徑：\n"
#~ "\n"
#~ "/home/alex/Zrythm/Projects/project1/exports/20181023"

#, fuzzy
#~ msgid "My Project"
#~ msgstr "專案"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Cannot unsolo tracks: %s"
#~ msgstr "釘選/取消釘選全部"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Cannot mute tracks: %s"
#~ msgstr "釘選/取消釘選全部"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Cannot unmute tracks: %s"
#~ msgstr "釘選/取消釘選全部"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Cannot unlisten tracks: %s"
#~ msgstr "釘選/取消釘選全部"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "Cannot enable tracks: %s"
#~ msgstr "釘選/取消釘選全部"

#~ msgid "♭9"
#~ msgstr "♭9"

#~ msgid "9"
#~ msgstr "9"

#~ msgid "11"
#~ msgstr "11"

#~ msgid "6/13"
#~ msgstr "6/13"

#~ msgid "I"
#~ msgstr "I"

#~ msgid "II"
#~ msgstr "II"

#~ msgid "III"
#~ msgstr "III"

#~ msgid "IV"
#~ msgstr "IV"

#~ msgid "V"
#~ msgstr "V"

#~ msgid "VI"
#~ msgstr "VI"

#~ msgid "VII"
#~ msgstr "VII"

#~ msgid "Unknown error"
#~ msgstr "不明的錯誤"

#~ msgid "Select All"
#~ msgstr "全選"

#~ msgid "Loop Selection"
#~ msgstr "循環選擇"

#, fuzzy
#~ msgid "togglebutton"
#~ msgstr "顯示/隱藏底部面板"

#, fuzzy
#~ msgid "[Zrythm] Enabled"
#~ msgstr "已啟用"

#, fuzzy
#~ msgid "[Zrythm] Gain"
#~ msgstr "Zrythm 路徑"

#~ msgid "Control Room"
#~ msgstr "控制室"

#~ msgid "Time Signature"
#~ msgstr "拍號"

#~ msgid "zrythm"
#~ msgstr "zrythm"

#, c-format
#~ msgid "Project failed to compress: %s\n"
#~ msgstr "無法壓縮專案: %s\n"

#, c-format
#~ msgid "Project successfully compressed.\n"
#~ msgstr "專案壓縮完成。\n"

#, c-format
#~ msgid "Project successfully decompressed.\n"
#~ msgstr "專案解壓縮完成。\n"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "General"
#~ msgstr "一般"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Plugins"
#~ msgstr "外掛"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Editing"
#~ msgstr "編輯"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Audio"
#~ msgstr "音訊"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Automation"
#~ msgstr "自動化控制"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Undo"
#~ msgstr "復原"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Projects"
#~ msgstr "專案"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "UI"
#~ msgstr "圖形化介面"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "UIs"
#~ msgstr "圖形化介面"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "DSP"
#~ msgstr "訊號處理"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Pan"
#~ msgstr "面板"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Engine"
#~ msgstr "音效系統"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Paths"
#~ msgstr "路徑"

#~ msgid "Click to enable MIDI controllers to be connected automatically"
#~ msgstr "點擊可使 MIDI 控制器自動連接"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "Preferences"
#~ msgstr "選項"

#~ msgid "(trial) "
#~ msgstr "(試用) "

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "\"normal\""
#~ msgstr "一般"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "\"category\""
#~ msgstr "類別"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "\"Zrythm\""
#~ msgstr "Zrythm"

#, fuzzy
#~ msgctxt "guilabel"
#~ msgid "\"superellipse\""
#~ msgstr "Superellipse"
